<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="preferred_wificall_title">Llamadas Wi-Fi</string>
    <string name="vice_slot_volte_data_switch_prompt">Tu dispositivo se conectará a una red de datos móviles usando la SIM secundaria durante las llamadas 4G. Esto podría generar cargos adicionales. Ponte en contacto con tu operadora para más detalles acerca de tu plan de datos.</string>
    <string name="vice_slot_volte_data_switch_summary">Durante las llamadas 4G, el dispositivo se conectará a una red de datos móviles usando la SIM secundaria</string>
    <string name="vice_slot_volte_data_switch_title">Utiliza datos móviles durante las llamadas 4G en la SIM secundaria</string>
    <string name="volte_switch_summary">Utiliza servicios 4G para mejorar el servicio de voz y comunicaciones</string>
    <string name="volte_switch_title">Llamadas 4G</string>
    <string name="wifi_call_accept">Saltar</string>
    <string name="wifi_call_cancel">Más info</string>
    <string name="wifi_call_help_message_1">"Llamadas Wi-Fi es un servicio de Orange que le permite realizar y recibir llamadas a través de una conexión Wi-Fi. Esto es especialmente útil en interiores de edificios adonde no llega la cobertura de red móvil.

Para utilizar Llamadas Wi-Fi active esta función en Ajustes / Llamadas Wi-Fi.

La primera vez que active el servicio, Orange le enviará un mensaje de confirmación en cuanto el servicio esté disponible, conéctese entonces a una red Wi-Fi.

Las llamadas realizadas por Wi-Fi se tarificarán de acuerdo con las condiciones de su tarifa.

Siempre que esta función esté disponible, aparecerá el siguiente icono en la parte superior de la pantalla."</string>
    <string name="wifi_call_help_message_2">"Si selecciona Red Wi-Fi preferida se utilizará la red Wi-Fi de forma predeterminada para las llamadas. En caso de que no esté conectado a ninguna red Wi-Fi o esta no tenga suficiente calidad, se utilizará la red móvil para realizar las llamadas.

Si selecciona Red móvil preferida se utilizará la red móvil de forma predeterminada para las llamadas. En caso de que no haya cobertura de red móvil o ésta sea muy débil, se utilizará la red Wi-Fi en su lugar."</string>
    <string name="wifi_call_preferred_summary">Si seleccionas preferir redes móviles, éstas serán usadas por defecto para las llamadas. En caso de que no haya señal para redes móviles, o sea muy pobre, se usará la red Wi-Fi en su lugar.</string>
    <string name="wificall_switch_title">Llamada Wi-Fi</string>
</resources>
