<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ble_connect_request_hint">ཉེ་འགྲམ་དུ་སྒྲིག་ཆས་གཞན་གྱིས་འཕྲུལ་བརྗེ་སྒུགས་ནས་འདུག་པས། དེ་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ble_discovery_connect_request_title">སྦྲེལ་མཐུད་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་ཚོར་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_guest_connecting_title">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="ble_host_verification_summary">གཞི་གྲངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ལ་ཁག་ཐེག་བྱེད་ཆེད། སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་ཐོག་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་%dགནན་རོགས།</string>
    <string name="ble_host_verification_title">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པ་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="ble_wait_verify_code">སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ཐོན་རྒྱུ་སྒུགས་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="close_cellular_summary">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཚད་བཀག་དབང་གིས། མིག་སྔའི་དྲ་བའི་སྦྲེལ་མཐུད་དེ་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་རེད། ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་ཆས་གསར་པར་འབྲེལ་དགོས།</string>
    <string name="close_vpn_summary">སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་མིག་སྔར་VPNཁ་ཕྱེ་བར་ཚོད་བགམ་བྱེད་ཐུབ། ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེས་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ཞིག་ལ་མཐུད་མི་ཐུབ་ཚེ། VPNཁ་བརྒྱབ་རྗེས་འཕྲུལ་བརྗེས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dialog_request_permission_message">ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེ་བེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བརྒྱུད་དེ་སྒྲིག་ཆས་སམ་iCloudགྲངས་གཞི་་དག་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ནང་གནས་སྤོས་བྱས་ཆོག ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། ང་ཚོས་དྲྭ་བར་མཐུད་དེ་ཁྱེད་ལ་གཤམ་འཁོད་དབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད།：</string>
    <string name="guest_hint_connect_new_device">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་འདེམས།</string>
    <string name="install_app_old_title">རྩ་གཉིས་ཨང་རྟགས་བཤེར་ཏེ་ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="main_receiver_summary">ང་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་ཡིན།</string>
    <string name="main_sender_summary">ང་སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པ་ཡིན།</string>
    <string name="manual_connection_hint">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་གཤམ་འོག་ནས་“ལག་འགུལ་སྦྲེལ་མཐུད”ཞེས་པ་མནན་རོགས།</string>
    <string name="manual_connection_title">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པས་གཤམ་གྱི་ཚ་གནས་ལ་མཐུད་རོགས།</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_2">པར་གཞི་གསར་པའི་“ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེ་APP”ལ་ལག་འགུལ་གྱིས་ཚ་གནས་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་མི་དགོས། སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེAPPཁ་ཕྱེ་རྗེས། ང་ནི་སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པ་ཡིན་ཞེས་པ་ཆིག་སྡེབ་བྱས་ནས་ཅུང་ཙམ་སྒུགས་རྗེས་འཆར་ངོས་སྟེང་ཉེ་འགྲམ་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ཚ་གནས་འཆར་ངེས། ཁྱེད་ལ་དགོས་པའི་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ཚ་གནས་ལ་ཆིག་སྡེབ་བྱས་ཏེ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ན་འགྲིག</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_6">ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེར་ཞའོ་མཱི་སྒྲིག་ཆས་མ་ཡིན་པའི་སྟེང་ཆ་སྡེབ་དབང་ཚད་མེད་པས། གཞི་གྲངས་གནས་སྤོས་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_7">ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེས་ལ་ཐིག་བརྒལ་མུ་བསྐུར་གྱི་བྱེད་ནུས་ཡོད་དེ། སྒྲིག་ཆས་གཉིས་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་བྱེད་མུ་མཐུད་བསྐུར་ཆོག འོན་ཀྱང་འཕྲུལ་ཆས་དང་བསྐུར་བའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཆེ་ཆུང་སོགས་ཀྱི་རྒྱུ་རྐྱེན་གྱིས། གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱེད་པའི་དུས་ཚོད་ཀྱང་མི་གཅིག གྲབས་ཉར་གྲུབ་མེད་པའི་གནས་ཚུལ་སྐབས་སུ་བརྒྱུད་བསྐུར་མཚམས་འཇོག་དང་། བསྐྱར་སྦྲེལ་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་བརྒྱུད་བསྐུར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_8">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྟེང་སྐད་འཕྲིན་སྤྱད་མྱོང་ཚེ། སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པས་སྐད་འཕྲིན་གླེང་མོལ་ཟིན་ཐོ་གནས་སྤོས་བྱེད་སྐབས་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་གླེང་མོལ་ཟིན་ཐོའང་ཁེབས་ངེས་ཡིན།</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new">1.ཁྱེད་ཀྱིསྒྲིག་ཆས་གསར་པར་“ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེAPP”པར་གཞི་གསར་ཤོས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པ་གཏན་འཁེལ་དགོས་པ་ལས། “ཞའོ་མཱི་མཐེབ་གཅིག་འཕྲུལ་བརྗེAPP”ཡིན་མི་འོས། གལ་སྲིད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད་ཚེ།%1$sདང་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་ཕེབས་ནས་ཕབ་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_old">2.གལ་སྲིད་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ད་དུང་ཁ་པར་གསར་པའི་ཚ་གནས་མི་རྙེད་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་རྙིང་པའི་སྒྲིག་འགོད>Wlan（ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་མིན་ཚེ་WLANབང་རིམ་ལ་འཛུལ་རོགས）ཁ་ཕྱེ་ནས། ཁ་པར་གསར་པའི་སྟེང་དུ་གསལ་བའི་ཚ་གནས་ཀྱི་མིང་མངོན་མིན་ལ་ལྟ་བཤེར་གནང་དགོས། གལ་སྲིད་རྙེད་ཐུབ་ཚེ་ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེས་ཀྱི་ཤོག་ངོས་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་མཐུད་དགོས་པའི་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ཚ་གནས་ལ་འབྲེལ་ན་འགྲིག</string>
    <string name="new_trans_intro_question_1">1. ཅིའི་ཕྱིར་སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་སྟེང་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ཚ་གནས་འཚོལ་རྙེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="new_trans_intro_question_3">3. ཅིའི་ཕྱིར་སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་བར་སྟོང་མི་འདང་བའི་དྲན་སྐུལ་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="new_trans_intro_question_6">6. ཅིའི་ཕྱིར་སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པ་ཞའོ་མཱི་སྒྲིག་ཆས་མིན་པས་གཞི་གྲངས་གནས་སྤོས་བྱེད་ཐབས་མེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="new_trans_intro_question_8">8. ཅིའི་ཕྱིར་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྐད་འཕྲིན་གླེང་མོལ་ཟིན་ཐོ་མེད་པར་གྱུར་བ་ཡིན།</string>
    <string name="permission_calender_summary">iCloudནས་ཉིན་རེའི་ལས་འཆར་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྟེང་སྤོས།</string>
    <string name="permission_call_log_summary">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ཟིན་ཐོ་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྟེང་སྤོས།</string>
    <string name="permission_contacts_summary">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ནང་གནས་སྤོས།</string>
    <string name="permission_message_summary">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་འཕྲིན་ཐུང་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྟེང་སྤོས།</string>
    <string name="permission_storage_summary">སྒྲིག་ཆས་རྙིཔ་པའི་འདྲ་པར་དང་ཡིག་ཆ་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་སྟེང་སྤོས།</string>
    <string name="permission_wifi_summary">སྒྲིག་ཆས་གསར་རྙིང་གི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་ཆེད་དུ་སྤྱོད།</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message1_summary">སྤོ་སྒུལ་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་APPའདིའི་གཞི་གྲངས་ཡོངས(གླེང་མོལ་གྱི་ནང་དོན་ཚུད་ཡོད)ཁེབས་ཡོད།</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message1_title">སྒྲིག་ཆས་གསར་པའི་ནང་གཤམ་འཁོར་APPལ་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་ཡོད་ཟིན།</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message4_title">འཕྱུལ་ཆས་བརྗེ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ནང་སྒྲིག་ཆས་ལ་གཟབ་ནན་ངང་སྒྲིག་བཀོལ་གནང་དགོས།</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message5_title">གཞི་གྲངས་མྱུར་མོར་བརྒྱུད་སྐུར་བྱེད་བཞིན་པས། སྒྲིག་ཆས་ཚ་པོར་འགྱུར་སྲིད།</string>
    <string name="scanner_quit_alert_message">ཕྱིར་འཐེན་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གཉིས་བསྐྱར་དུ་ཆ་སྡེབ་དགོས་པས། གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="searching_for_new_device">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་རྙེད་ཚོར་བྱུང་...</string>
    <string name="select_old_device_title">ཁ་པར་རྙིང་པའི་བཟོ་ལྟ་འདེམས།</string>
    <string name="trans_install_guide_old_content_first">ཁ་པར་རྙིང་པས་བཤེར་ཆས་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་གཤམ་འོག་གི་རྩ་གཉིས་ཨང་རྟགས་བཤེར་ནས་“ཞའོ་མཱི་འཕྲུལ་བརྗེ”APPཕབ་ལེན་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="trans_sync_transfer_data_list">སྒྲིག་ཆས་རྙིང་པའི་སྟེང་སྤོ་དགོས་པའི་གཞི་གྲངས་འདེམས།</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message_extra">དྲན་སྐུལ། ཐེངས་འདིའི་བརྒྱུད་བསྐུར་གྱི་རིམ་པ་ནི་རང་འགུལ་གྱིས་གསོག་ཉར་བྱེད་སྲིད། སྒྲིག་ཆས་གཉིས་བསྐྱར་དུ་མཐུན་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་རིམ་པའི་འཕྲོ་མ་བསྐྱངས་ཆོག</string>
</resources>
