<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ble_connect_request_hint">ئەتراپتىكى باشقا ئۈسكۈنىلەرنىڭ ئالماشتۇرۇشنى كۈتىۋاتقانلىقى بايقالدى، ئۇلامسىز</string>
    <string name="ble_discovery_connect_request_title">ئۇلىغىلى بولىدىغان ئۈسكۈنىنى بايقاش</string>
    <string name="ble_guest_connecting_title">يېڭى ئۈسكۈنىگە ئۇلىنىۋاتىدۇ...</string>
    <string name="ble_host_verification_summary">سانلىق مەلۇمات بىخەتەرلىكىگە كاپالەتلىك قىلىش ئۈچۈن، كونا ئۈسكۈنىدە %dخانىلىق دەلىللەش نومۇرىنى كىرگۈزۈڭ</string>
    <string name="ble_host_verification_title">كونا ئۈسكۈنىگە ئۇلاش</string>
    <string name="ble_wait_verify_code">يېڭى ئۈسكۈنىدە دەلىللەش كودى ھاسىللاشنى ساقلاش</string>
    <string name="close_cellular_summary">سىستېما چەكلىمىسى سەۋەبلىك،نۆۋەتتىكى تور ئۇلىنىشى بولسا سانلىق مەلۇمات ئېقىمى،سانلىق مەلۇمات ئېقىمىنى تاقىغاندىن كېيىن يېڭى ئۈسكۈنىگە قايتا ئۇلاڭ</string>
    <string name="close_vpn_summary">ئۈسكۈنىنىڭ VPN نى ئاچقانلىقى بايقالدى،شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش يەنە بىر ئۈسكۈنىگە ئۇلىنالمىدى،VPN نى تاقىغاندىن كېيىن مەشغۇلات قىلىڭ</string>
    <string name="dialog_request_permission_message">شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇشنى ئىشلەتكىنىڭىزنى قارشى ئالىمىز،سىز بۇ ئەپنى ئىشلىتىپ كونا ئۈسكۈنە ياكى iCloud دىكى سانلىق مەلۇماتلارنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكىسىڭىز بولىدۇ. بۇ ئەپنى ئىشلىتىش جەريانىدا، بىز تورغا ئۇلايمىز ھەمدە سىزدىن تۆۋەندىكى ھوقۇقلارنى ئىلتىماس قىلىمىز:</string>
    <string name="guest_hint_connect_new_device">يېڭى ئۈسكۈنە تاللاش</string>
    <string name="install_app_old_title">سىكانىرلاپ شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇشنى قاچىلاڭ</string>
    <string name="main_receiver_summary">مەن يېڭى ئۈسكۈنە</string>
    <string name="main_sender_summary">مەن كونا ئۈسكۈنە</string>
    <string name="manual_connection_hint">كونا ئۈسكۈنە ئاستى تەرىپىدىن\"قولدا ئۇلاش\"نى چېكىڭ</string>
    <string name="manual_connection_title">كونا ئۈسكۈنىدە ئاستىدىكى قىزىق نۇقتىغا ئۇلاڭ</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_2">يېڭى نەشىردىكى\" شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش ئەپى\" دە قىزىق نۇقتا پارولىنى قولدا كىرگۈزۈش ھاجەتسىز، كونا ئۈسكۈنىدە شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش ئەپىنى ئېچىپ،مەن كونا ئۈسكۈنە دېگەننى چېكىپ بىردەم ساقلاڭ،ئېكراندا قىزىق نۇقتا كۆرۈنگەندە،ئۇلىماقچى بولغان يېڭى ئۈسكۈنە قىزىق نۇقتىسىنى چېكىڭ.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_6">شياۋمى ئۈسكۈنىسىنىڭ باشقا ئۈسكۈنىلەردە ماسلىشىش ھوقۇقى بولمىغاچقا،ئەپ سانلىق مەلۇماتىنى يۆتكىيەلمەيدۇ.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_7">شىياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش ئۈزۈك نۇقتىدا داۋاملىق يوللاش ئىقتىدارىغا ئىگە بولۇپ، ئىككى ئۈسكۈنە قايتا ئۇلانغاندىن كېيىن داۋاملىق يوللاشنى تاللىسا بولىدۇ. لېكىن ئايروپىلان تىپى ۋە يوللاش سانلىق مەلۇماتىنىڭ چوڭ كىچىكلىكى قاتارلىق ئامىللار تۈپەيلىدىن، زاپاس سانلىق مەلۇماتلارنىڭ ۋاقتى ئوخشاش بولماسلىقى مۇمكىن، زاپاسلاش تاماملانمىغان ئەھۋالدا يوللاش ئۈزۈلۈپ قالىدۇ، قايتا ئۇلانغاندىن كېيىن داۋاملىق يوللانمايدۇ.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_8">ئەگەر يېڭى ئۈسكۈنىدە ئۈندىدارنى ئىشلىتىپ باققان بولسىڭىز، كونا ئۈسكۈنىدىن سۆزلىشىش خاتىرىسنى يۆتكىگەندە، يېڭى ئۈسكۈنىدىكى سۆزلىشىش خاتىرىسىنى قاپلىۋېتىدۇ.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new">1.يېڭى ئۈسكۈنىڭىزگە ئەڭ يېڭى \"شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش\" قاچىلانغانلىقىنى جەزملەڭ.\"شياۋمى بىر كونۇپكىدا يانفون ئالماشتۇرۇش\" ئەمەس. ئەگەر قاچىلىمىغان بولسىڭىز %1$s ياكى شياۋمى ئەپ دۇكىنىدىن چۈشۈرۈڭ؛</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_old">2.ئەگەر كونا ئۈسكۈنىڭىز يەنىلا يېڭى ئۈسكۈنىنىڭ قىزىق نۇقتىسىنى تاپالمىسىڭىز، كونا يانفون تەڭشەكتىن > WLAN نى ئېچىپ( شياۋمىدىن باشقا يانفوندا WLAN تىزىملىكىگە كىرىڭ)، يېڭى يانفوندىكى قىزىق نۇقتا ئىسمىنى تاپالامدۇ تەكشۈرۈڭ. ئەگەر تاپالسىا شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش بېتىگە قايتىپ يېڭى يانفوننى چېكىپ ئۇلىسىڭىز بولىدۇ.</string>
    <string name="new_trans_intro_question_1">1.نېمىشقا كونا ئۈسكۈنىدە يېڭى ئۈسكۈنە قىزىق نۇقتىسىنى تاپالمايدۇ؟</string>
    <string name="new_trans_intro_question_3">3. نېمىشقا كونا ئۈسكۈنە بوشلۇقى يېتىشمەيدۇ؟</string>
    <string name="new_trans_intro_question_6">6. نېمىشقا كونا ئۈسكۈنە شياۋمى يانفونى بولمىسا ئەپ سانلىق مەلۇماتىنى يۆتكىگىلى بولمايدۇ؟</string>
    <string name="new_trans_intro_question_8">8. نېمىشقا يېڭى ئۈسكۈنىنىڭ ئۈندىدار سۆزلىشىش خاتىرىسى يوقاپ كەتتى؟</string>
    <string name="permission_calender_summary">iCloud دىن كۈنتەرتىپ ئۇچۇرىنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكەش</string>
    <string name="permission_call_log_summary">كونا ئۈسكۈنىدىكى سۆزلىشىش خاتىرىسىنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكەيدۇ</string>
    <string name="permission_contacts_summary">كونا ئۈسكۈنىدىكى ئالاقىداشنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكەيدۇ</string>
    <string name="permission_message_summary">كونا ئۈسكۈنىدىكى ئۇچۇرنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكەش</string>
    <string name="permission_storage_summary">كونا ئۈسكۈنىدىكى رەسىم ۋە ھۆججەتلەرنى يېڭى ئۈسكۈنىگە يۆتكەش</string>
    <string name="permission_wifi_summary">كونا ئۈسكۈنىدىكى سانلىق مەلۇماتنى يۆتكەشكە ئىشلىتىلىدۇ</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message1_summary">يۆتكىگەندىن كېيىن يېڭى ئۈسكۈنىدىكى مەزكۇر ئەپنىڭ بارلىق سانلىق مەلۇماتى ( سۆزلىشىش خاتىرىسنى ئۆز ئىچىگە ئالىدۇ) قاپلىنىدۇ</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message1_title">يېڭى ئۈسكۈنىدە تۆۋەندىكى ئەپلەرنىڭ سانلىق مەلۇماتى بار</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message4_title">ئۈسكۈنە ئالماشتۇرۇش جەريانىدا ئۈسكۈنىنى مەشغۇلات قىلماڭ</string>
    <string name="prompt_before_transmission_message5_title">سانلىق مەلۇمات يۇقىرى سۈرئەتتە يوللانغاچقا، ئۈسكۈنە قىززىيدۇ</string>
    <string name="scanner_quit_alert_message">چېكىنگەندىن كېيىن يەنە ئالماشتۇرماقچى بولسىڭىز قايتىدىن ئىككى ئۈسكۈنىنى جۈپلەش كېرەك،جەزملەمسىز؟</string>
    <string name="searching_for_new_device">يېڭى ئۈسكۈنىنى بايقاۋاتىدۇ</string>
    <string name="trans_install_guide_old_content_first">كونا ئۈسكۈنىدە توركۆرگۈچنى ئېچىپ ئاستىدىكى ئىككىلىك كودنى سىكانىرلاپ \"شياۋمى يانفون ئالماشتۇرۇش\" ئەپىنى چۈشۈرۈڭ</string>
    <string name="trans_sync_transfer_data_list">كونا ئۈسكۈنىدىن يۆتكەيدىغان سانلىق مەلۇماتنى تاللاڭ</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message_extra">ئەسكەرتىش:بۇ قېتىملىق يوللاش تېزلىكى ئاپتوماتىك ساقلىنىدۇ، ئىككى ئۈسكۈنە جۈپلەنگەندىن قايتا جۈپلەنگەندىن كېيىن تېزلىكىنى ئوقۇغىلى بولىدۇ</string>
</resources>
