<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ac">སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་པ།</string>
    <string name="ad">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ae">འབྲེལ་ཡོད་</string>
    <string name="af">བརྒྱུད་བསྐུར་བྱེད་སྐབས། རང་འགུལ་གྱིས་པར་གཞི་མཐོ་བའི་ShareMeསྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིལ་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="ag">བཞུར་ཚད་ཀླ་སྐོར་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="ah">ཕྱོགས་གཉིས་པོའི་ཁ་པར་ལ་སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བསྡུར་ནས། པར་གཞི་གསར་པ་ཡོད་མེད་ལ་གཟིགས་རོགས།</string>
    <string name="ai">བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="aj">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="ak">འོག་གི་དོན་ཚན་ཡོངས་ལ་མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="al">androidསྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="am">འཁྱེར་བདེ། (བདེ་འཇགས་མིན)</string>
    <string name="an">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན།</string>
    <string name="ao">སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུ།</string>
    <string name="ap">རིམ་སྤར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="aq">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="ar">འཁོར་སྐྱོད།</string>
    <string name="as">རིམ་སྤར།</string>
    <string name="at">པར་གཞི་ %s</string>
    <string name="au">འཐེབ་གཅིག་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="av">རང་གནས་ཀྱི་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="aw">ཉེར་སྤྱོད་གསར་བསྒྱུར།</string>
    <string name="ax">མཐེབ་གཅིག་འཕྲུལ་བརྗེས།</string>
    <string name="app_name">ShareMe</string>
    <string name="ay">ཉེར་སྤྱོད་འདི་དང་དང་ལེན་བྱེད་མཁན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་གཉིས་མཐུན་སྒྲིག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="b0">ཕ་རོལ་པོར་རྩ་གཉིས་བཤེར་རིས་སྟོན་དུ་འཇུག་དགོས།</string>
    <string name="b1">རང་འགུལ་གྱིས་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="b2">གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱའི་འོག་རང་འགུལ་ངང་བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་རིམ་སྤར་བྱས་ནས། བྱེད་ནུས་གསར་པ་མྱོང་བ།（བཞུར་ཚད་རིན་པ་ཟད་ངེས།）</string>
    <string name="b3">ཕྱིར་ལྡོག</string>
    <string name="b4">སྟེགས་རྒྱབ་ལ་གསར་སྒྱུར་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="b5">Windowsལུགས་རྙིང་ཡི་གེའི་སོར་འཇོག་སྒྲིག་ཨང་།</string>
    <string name="b6">BIG5</string>
    <string name="b7">སོ་སྔོན།</string>
    <string name="b9">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="b_">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="ba">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="bb">ཁ་རྒྱག(%ss)</string>
    <string name="bc">VPNཁ་རྒྱག</string>
    <string name="bd">སྣང་མེད།</string>
    <string name="be">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="bf">དོར་བ།</string>
    <string name="bg">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="bh">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="bi">རྩིས་མེད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="bj">ཡིག་ཆ་འདི་བརྒྱུད་འདྲེན་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="bk">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="bl">ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་འདྲེན་ལེགས་གྲུབ་ཚར་མི་འདུག སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="bm">མུ་མཐུད་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="bn">ཕ་རོལ་པོའི་ShareMeཔར་གཞི་དམའ་དྲགས་པས། ཡིག་སྣོད་དང་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="bp">དཀར་ཆག</string>
    <string name="bq">ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="br">རོལ་དབྱངས།</string>
    <string name="bs">པར་རིས།</string>
    <string name="bt">བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="bw">པར་གཞི་གསར་པ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="bx">པར་གཞི་གསར་པ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="by">འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་ཐབས་ལམ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="bz">ཡོངས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="c0">མགོ་པར་ལ་རེག་ནས་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་འདྲེན།</string>
    <string name="ci">གློག་ཀླད།</string>
    <string name="cj">སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད... %1$s%%</string>
    <string name="ck">%1$sསྦྲེལ་མཐུད་བཀག་པ།</string>
    <string name="cl">%1$sདང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="cm">སྦྲེལ་མཐུད་བཙུགས་པ།</string>
    <string name="cn">WIFIསྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="co">སྦྲེལ་མཐུད་རྣམ་པ་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="cp">སྦྲེལ་མཐུད་དུས་བརྒལ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="cq">སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="cr">གློག་ཀླད་ལ་སྦྲེལ།</string>
    <string name="cs">%1$sལ་མོས་མཐུན་སྒུག་པ...</string>
    <string name="ct">IDའབྲེལ་མཐུད་དང་བསྐུར་མཁན་གཅིག་མཐུན་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེས་ཡིག་ཆ་ལེན་པར་གནན་དགོས།</string>
    <string name="cu">IDལ་མཐུད་པ།</string>
    <string name="cv">ShareMeམཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="cw">+%s</string>
    <string name="cx">རང་གཤིས་རྒྱབ་ཤ།</string>
    <string name="cy">བརྒྱུད་ཁོངས་སྔོན་སྒྲིག</string>
    <string name="cz">སུབ།</string>
    <string name="d0">ཡིག་ཆ་འདི་སུབ་དགོས་པ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="d1">ཡིག་ཆ་འདི་བརྒྱུད་འདྲེན་རེའུ་མིག་ནས་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="d2">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="d3">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="d4">གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="d5">Wi-Fiདང་སོ་སྔོན་གྱི་འབྲེལ་མཐུད་རང་བཞིན་ལེགས་བཅོས་བྱས་ནས་ShareMeཡི་ཡིག་ཆའི་བརྒྱུད་བསྐུར་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="d6">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འབྲེལ་མཐུད་རང་བཞིན་ལ་ལེགས་བཅོས་བྱས་ནས་ShareMeཡི་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་བསྐུར་གྱི་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="d7">མིག་སྔའི་སྤོ་སྒུལ་གཞི་གྲངས་ནི་ཁ་འབྱེད་རྣམ་པ་ཡིན། ཕ་རོལ་པོ་དང་སྦྲེལ་རྗེས། ཕ་རོལ་པོ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་སྤྱོད་ནས་དྲ་འཇུག་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="d8">ཁ་པར་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཁ་རྒྱག་ན་འོས།</string>
    <string name="d9">ShareMeལ་དབང་ཚད་ཁག་ཅིག་བྱུང་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཉེ་འཁོར་གྱི་གྲོགས་པོ་འཚོལ་དགོས།</string>
    <string name="d_">ShareMeལ་དབང་ཚད་ཁག་ཅིག་བྱུང་ནས། རང་འགུལ་གྱིས་ཚ་གནས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="da">ཁྱེད་ཀྱི་བསམ་པར་ShareMeག་འདྲ་འདུག</string>
    <string name="db">མི་ལེགས་སམ། ང་ཚོེར་བསམ་འཆར་ཅུང་ཟད་འདོན་རོགས།</string>
    <string name="dc">ཁྱེད་ཀྱི་མཉེས་པོ་གནང་བར་བཀའ་དྲིན་ཆེ་ཞུ། ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ལ་ལེགས་བརྗོད་ཅིག་གནང་བར་ཕེབས།</string>
    <string name="dd">ཁྱེད་ནས་VPNཁ་ཕྱེ་ཟིན་པའི་དཔྱད་འཇལ་ཐུབ། རྒྱུན་གཏན་ངང་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་འདྲེན་བྱེད་མི་ཐུབ། VPNཁ་བརྒྱབ་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་བརྒྱུད་འདྲེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="de">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="df">ཁོ་ལ་སྤྱོད་བཅུག</string>
    <string name="dg">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="dh">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོ་ཐོབ་ལེན་ཤོག་ངོས་སུ་གདན་དྲངས་ནས། “རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་སྦྲེལ་མཐུད”ཅེས་པར་རེག་（པར་གཞི་གསར་པ་གཅིག་པུར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།）</string>
    <string name="di">རིས་བཤེར་སྦྲེལ་མཐུད་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="dj">དབང་ཚད་སྒྲིག་འགོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="dk">ང་ཚོར་སྐར་མ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="dm">པར་གཞི་གསར་པ་རྙེད་བྱུང་།</string>
    <string name="dn">འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="do">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="dq">Android 7.1ཡན་གྱི་བརྒྱུད་ཁོངས་ནི་རང་འགུལ་ངང་ཚ་གནས་སྒུལ་སློང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད། ཁྱེད་ནས་ལག་འགུལ་ངང་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="dr">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="ds">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="dt">ཚ་གནས་ཁ་འབྱེད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="du">"ཁྱེད་ཀྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་ཆོག་པར།
- སོ་སྔོན་ཁ་ཕྱེ་བ
- Wi-Fiཁ་ཕྱེ་བ།"</string>
    <string name="dv">"ཁྱེད་ཀྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་ཆོག་པར།
- སོ་སྔོན་ཁ་ཕྱེ་བ
- Wi-Fiཁ་ཕྱེ་བ།"</string>
    <string name="dw">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="dz">ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག</string>
    <string name="e0">རོགས་རམ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="e1">བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="e2">གཤམ་གསལ་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་གནང་ནས། ང་ཚོར་གནད་དོན་གནས་ངེས་ལ་རོགས་རམ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="e3">[ShareMeཡི་བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན]</string>
    <string name="e4">སྡུད་སྒྲིལ་ཁུག་མ།</string>
    <string name="e5">འབྲེལ་གཏུགས་པ།</string>
    <string name="e6">ཚན་པ་%1$d</string>
    <string name="e7">ཡིག་ཚགས།</string>
    <string name="e8">གློག་རྡུལ་དཔེ་ཆ།</string>
    <string name="e9">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ།</string>
    <string name="e_">ཉེར་སྤྱོད་དགའ་བུས་ཆེ་བ།</string>
    <string name="ea">ངའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="ec">བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="ed">འདྲ་པར།</string>
    <string name="ee">པར་དེབ།</string>
    <string name="ef">གླུ་གཞས།</string>
    <string name="eg">ཆེད་སྡེར།</string>
    <string name="eh">ཡིག་ཁུག</string>
    <string name="ei">གཞས་པ།</string>
    <string name="ej">%1$d B</string>
    <string name="ek">%2$1.2f GB</string>
    <string name="el">%2$1.2f KB</string>
    <string name="em">%2$1.2f MB</string>
    <string name="en">%1$d B/s</string>
    <string name="eo">%2$1.2f GB/s</string>
    <string name="ep">%2$1.2f KB/s</string>
    <string name="eq">%2$1.2f MB/s</string>
    <string name="er">ཡིག་ཆའི་གསོག་ཉར་ས་གནས།</string>
    <string name="es">བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="et">ཚན་པ་%1$dབདམས་ཟིན། བསྡོམས་%2$s</string>
    <string name="eu">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་དང་གསང་གྲངས་དབྱིན་ཡིག་ཡིག་ཆེན/ཆུང་། ཨང་གྲངས་དང་དམིགས་བསལ་རིས་རྟགས་བྲིས་ཆོག ཡིག་གྲངས%1$d-%2$dབྲིས་ཆོག</string>
    <string name="ev">མིང་གསང་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="ew">སྤྱོད་མཁན་མིང་ངམ་གསང་ཨང་ནུས་མེད་རེད།</string>
    <string name="ex">ཁ་སྣེ་ཁ་འབྱེད་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་ཟིན་པའམ་ཁ་སྣེའི་ཨང་བསྐྱར་སྒྲིག་ལ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ey">གསང་གྲངས།</string>
    <string name="ez">མཐུད་གནས་ཨང་།</string>
    <string name="f0">བརྒྱུད་སྐྱེལ་བདེ་འཇགས།</string>
    <string name="f1">སྤྱོད་མཁན་མིང་དང་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="f2">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་།</string>
    <string name="f3">Windowsལུགས་གསར་ཡི་གེའི་སོར་འཇོག་སྒྲིག་ཨང་།</string>
    <string name="f4">GBK</string>
    <string name="f5">ལེགས་བསྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="f7">ཁྱེད་ལ་ད་དུང་བྱ་དགའ་འཐེན་པའི་གོ་སྐབས་ད་དུང་འདུག</string>
    <string name="f8">རོགས་རམ།</string>
    <string name="f9">ཡིག་ཆ་སྐུང་བ།</string>
    <string name="f_">མི་འགྲེམ།</string>
    <string name="fa">འགྲེམ་པ།</string>
    <string name="fc">བརྒྱུད་འདྲེན་ལོ་རྒྱུས་འདི་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ(རང་གནས་ཡིག་ཆ་སུབ་མི་སྲིད)</string>
    <string name="fd">ཉེ་ཆར་གྱི་བརྒྱུད་འདྲེན་ལོ་རྒྱུས་50གཅིག་པུ་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="fe">བརྒྱུད་སྐྱེལ་ལེགས་གྲུབ་རྗེས་ཤོག་ངོས་འདི་ལས་མི་བྲལ་རོགས།</string>
    <string name="ff">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="fg">ལམ་སེང་བྱ་དགའ་འཐེན།</string>
    <string name="fh">འདྲེན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="fi">འདྲེན་འཇུག་ཟིན།</string>
    <string name="fj">འདྲེན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="fk">ཉེར་སྤྱོད་ཐུམ་མིང་།：</string>
    <string name="fl">ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི།：</string>
    <string name="fm">སྐད་རིགས：</string>
    <string name="fn">ས་ཁུལ：</string>
    <string name="fo">འཕྲུལ་རིགས：</string>
    <string name="fp">བརྒྱུད་ཁོངས：</string>
    <string name="fq">བརྒྱུད་ཁོངས་པར་གཞི：</string>
    <string name="fr">མུ་མཐུད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ན་ShareMeཁ་རྒྱག་སྲིད། མུ་མཐུད་བྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="fs">གློག་ཀླད་ཀྱི་ཡིག་ཆ་དོ་དམ་ཆས་ས་ཚིགས་གཞོང་ནང་ནང་འཇུག</string>
    <string name="ft">ཁ་པར་དང་གློག་ཀླད་དྲ་རྒྱ་གཅིག་ལ་སྦྲེལ་དགོས།</string>
    <string name="fu">སྒུལ་སློང་རྗེས་གློག་ཀླད་སྣེ་ནས་ངོས་ལེབ་ཡིག་ཆ་རྒྱང་སྦྲེལ་དོ་དམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="fv">སྒུལ་སློང་རྗེས་གློག་ཀླད་སྣེ་ནས་ཁ་པར་ཡིག་ཆ་རྒྱང་སྦྲེལ་དོ་དམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="fw">ནང་གསོག་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="fx">ShareMe</string>
    <string name="fy">ཉེ་འཁོར་གྲོགས་པོ་དང་མྱུར་བར་ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="fz">བརྒྱུད་སྐྱེལ་མྱོང་བ་བསམ་ཡུལ་ལས་འདས་པ་མྱོང་བ།</string>
    <string name="g0">ཡིག་ཆ་གཅིག་གམ་མང་པོ་འདེམ་ནས་རེག་ནས་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="g1">རེག་ནས་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="g2">ShareMeའདེམ་པ།</string>
    <string name="g3">ShareMeཉེར་སྤྱོད་འདེམ་ནས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="g4">ཀུ་ཤུའི་ཁ་པར།</string>
    <string name="g5">སྐད་རིགས།</string>
    <string name="g6">ལྷག་མ་%1$s</string>
    <string name="g7">པར་གཞི་གསར་ཤོས་ལ་རིམ་སྤར་བྱས་ཟིན། བེད་སྤྱོད་མྱོང་བ་ཡག་ཤོས་ཐོབ་ལེན(བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་པར་གཞི་གསར་པའི་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཐོབ་ལེན་བྱས་ཟིན)</string>
    <string name="g8">Android Marshmallowདང་པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་མའི་ཁྲོད། ShareMeཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ནས། Wi-Fiསྤྱད་དེ་ཡིག་ཆ་བསྐུར་བ་དང་དང་ལེན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="g9">"གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་ཁ་འབྱེད་མེད། ཐོབ་ལེན་མཁན་རྙེད་མི་ཐུབ་ངེས། 

Android 6.0དང་ཡན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཡིག་ཆ་གཞི་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་ཐུབ།"</string>
    <string name="g_">གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="ga">མཆོང་བ།</string>
    <string name="gb">99+</string>
    <string name="gc">གཏོང་བ།</string>
    <string name="gd">སྒྲ་ཟློས།</string>
    <string name="ge">ཡིག་ཆའི་རིགས་གྲས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="gf">པར་རིས།</string>
    <string name="gg">ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="gh">བརྙན་ཟློས།</string>
    <string name="gi">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="gk">ཁ་པར་དུ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="gl">གློག་ཀླད་དུ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="gm">ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་འཚོལ་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="gn">ShareMeཡིས་འབྲེལ་གཏུགས་པ་ཀློག་རྗེས་བསྐུར་ཐུབ།</string>
    <string name="go">དྲ་རྒྱར་གནད་དོན་འདུག དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gp">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="gq">ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="gr">ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="gs">སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="gt">ཡིག་ཆ་མི་འདུག</string>
    <string name="gu">མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན་གྱིས་དྲ་བར་སྦྲེལ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས། སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་དྲ་བར་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gv">ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག</string>
    <string name="gw">དྲ་རྒྱ་མི་འདུག དྲ་སྦྲེལ་རྗེས་གསར་འཇུག་གནང་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་། :)</string>
    <string name="gx">ཚ་གནས་ཁ་འབྱེད་པའི་དབང་ཚད་མི་འདུག</string>
    <string name="gy">ཐོབ་ལེན་མཁན་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="gz">པར་གཞི་གསར་པ་ཞིབ་དཔྱད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="h0">WLANདྲ་རྒྱ་མེད།</string>
    <string name="h1">WLANདྲ་རྒྱ་མེད། རེག་ནས་WLANསྒྲིག་འགོད་ལ་ལྟ་ཆོག</string>
    <string name="h2">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོས་ShareMeསྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་གཤམ་གྱི་འབྲེལ་ཐག་ལ་བརྟེན་ནས་ཁོང་ལ་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="h3">ཕ་རོལ་པོའི་ShareMeཔར་གཞི་དམའ་དྲགས་པས། རྒྱུན་མཐུད་དུ་ཡིག་ཆ་དེ་བས་མང་བ་བསྐུར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="h4">རེག་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="h5">%1$sལ་བསྐུར་བའི་ཡིག་ཆ་ཆད་ཟིན།</string>
    <string name="h6">%1$sལ་ཡིག་ཆ་བསྐུར་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="h7">%1$sལ་བསྐུར་བ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="h8">FTPཞབས་ཞུ་ནི་སྒུལ་སློང་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="h9">FTPཞབས་ཞུ་ནི་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="h_">ཡིག་ཆ་ཁག་ཅིག་ད་ལྟ་བསྐུར་བཞིན་ཡོད། ད་དུང་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ན་ShareMeལས་བྲལ་སྲིད། བྲལ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན།</string>
    <string name="ha">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="hb">ཡང་ན།</string>
    <string name="hc">ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="hi">པར་ཆས།</string>
    <string name="hj">རྩ་གཉིས་རྟགས་གཉིས་བཤེར་འབེབས་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="hk">འཕྲིན་དེབ།</string>
    <string name="hl">འབྲེལ་གཏུགས་པ་བརྒྱུད་འདྲེན་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="hm">ས་གནས་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="hn">ཉེ་ཆར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="ho">དགོས་ངེས་དབང་ཚད།</string>
    <string name="hp">ཁ་པར།</string>
    <string name="hq">བརྒྱུད་འདྲེན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་རྟགས་འགོད་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="hr">ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="hs">ཁ་པར་ནང་གི་ཡིག་ཆ་ཀློག་འདོན་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="ht">དགོས་ངེས་མིན་པའི་དབང་ཚད།</string>
    <string name="hu">དབང་ཚད་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="hv">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="hw">པར་རིས།</string>
    <string name="hx">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="hy">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="hz">ཁ་སྣེ་ཨང་ནི་ངེས་པར་དུ་1024–65535བར་ཡིན་དགོས།</string>
    <string name="i0">བཞུར་ཚད་ཟད་མི་དགོས་པར། སོ་སྔོན་དང་Wi-Fiབརྒྱུད་ནས་ShareMeབེད་སྤྱད་དེ་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་བསྐུར་བྱེད།</string>
    <string name="i1">https://privacy.mi.com/all/bo_CN</string>
    <string name="i2">མིག་སྔའི་འགྱུར་བཅོས་ལ་ཉར་ཚགས་བྱ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="i3">མི་སྒེར་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="i4">སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="i5">ShareMeཡིས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ཆོག་པར་ཞུ།</string>
    <string name="i6">སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་དགོས། ཉེ་འཁོར་གྱི་གྲོགས་པོ་འཚོལ་བ།</string>
    <string name="i7">རེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འཚལ་བྱེད་ཆེད། འཕུལ་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ་ཁ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="i8">སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་མེད། བཤེར་འཚོལ་བྱེད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="i9">སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་མེད། སྒྲིག་ཆས་འགའ་ནི་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="i_">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས།</string>
    <string name="ia">ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="ib">ཐོབ་ལེན་རྩིས་མེད་བཏང་ན་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་མི་ཐུབ་ངེས། ཁྱེད་ནས་རྩིས་མེད་གཏོང་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ic">མུ་མཐུད་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="id">རྩིས་མེད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="ie">དེ་ལས་མང་བ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="if">ཐོབ་ལེན་ཟིན་པའི་ཡིག་ཆ།</string>
    <string name="ig">%s ནས་ཡོང་བ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="ih">ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="ii">སྦྲེལ་མཐུད་རེ་འདུན་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="ij">གད་རྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="ik">%sལས་ཡོང་བ།</string>
    <string name="il">ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། བརྒྱུད་སྐྱེལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་རྗེས། ཡིག་ཆ་གསར་པ་བསྐུར་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="im">ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="in">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་མི་འདང་།</string>
    <string name="io">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་མི་འདང་། བརྒྱུད་སྐྱེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ip">ཐོབ་ལེན་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་Wi-Fiཁ་མི་རྒྱག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="iq">ཐོབ་ལེན་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་Wi-Fiཚ་གནས་ཁ་མི་རྒྱག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="ir">(ངའི་གཅེས་མིང་)</string>
    <string name="is">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱ：</string>
    <string name="it">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="iu">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོས་ShareMeཁ་ཕྱེ་ནས་དེ་རྗེས་“བསྐུར་བ”གནན་དགོས།</string>
    <string name="iv">ཕ་རོལ་པོས་བརྡ་ཐོའི་སྒྲོམ་ནས་ShareMeཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="iw">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཕ་རོལ་པོའི་ཁ་པར་བཤེར་འབེབས་བྱེད་ཐུབ་ཅིང་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་འདྲེན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="ix">ཡིག་ཆ་དང་ལེན་བྱེད་པའི་སྔོན།</string>
    <string name="iy">ཡིག་ཆ་ཐོབ་ལེན་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="iz">ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="j0">སྦྲེལ་མཐུད་རེ་འདུན་ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="j1">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="j2">ཚ་གནས་སྒུལ་སློང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="j3">ཐོབ་ལེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="j4">དུས་སྤྱད་%1$s</string>
    <string name="j5">བརྒྱུད་འདྲེན་ཆད་ཟིན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་Wi-Fiཚ་གནས་བསད་སྤར་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="j6">ཕ་རོལ་པོར་བསྐུར་བར་སྒུག་པ།</string>
    <string name="j7">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོ་ཐོབ་ལེན་ཤོག་ངོས་སུ་གདན་དྲངས་ནས། ཁྱེད་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བཙུགས།</string>
    <string name="j8">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོར་ཡིག་ཆ་བདམས་རྗེས། བསྐུར་བར་རེག་ནས་“རིས་བཤེར་སྦྲེལ་མཐུད”ལ་འདེམ།（པར་གཞི་གསར་པ་གཅིག་པུར་རྒྱབ་སྐྱོར）</string>
    <string name="j9">བསྐུར་མཁན་སྦྲེལ་མཐུད་སྒུག་པ...</string>
    <string name="j_">བསྐྱར་སྦྲེལ།</string>
    <string name="ja">གསར་འཇུག</string>
    <string name="jb">གདམ་ཁ་ཡིད་ལ་བཅག་དགོས། ད་ནས་དྲན་བསྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="jc">%1$sབརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། བསྐྱར་ཟློས་མི་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="jd">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="je">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད་པ།</string>
    <string name="jf">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་གློག་སྒོ་འདི་བརྒྱབ་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱིས་ShareMeགསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་པར་བརྩི་རྒྱུ་དང་། ང་ཚོས་ཁྱེད་རང་གི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་འཚོལ་སྡུད་བྱེད་མཚམས་བཞག་ནས། བཅའ་ཁྲིམས་སྤྱད་འཐུས་པའི་གཏན་འབེབས་ཀྱི་དུས་བཀག་ནང་ཉེར་སྤྱོད་ཁང་གིས་འཚོལ་སྡུད་བྱས་པའི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དེ་བསུབ་དགོས། རྒྱུ་མཚན་ནིShareMeགྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་དྲ་རྒྱའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་རིག་ནུས་འཕྲིན་ཐུང་ཞབས་ཞུ་ལ་དགོས་ངེས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་འཚོལ་བསྡུ་བྱེད་དགོས་པས་རེད། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་འཐད་པ་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་ན། ང་ཚོས་མུ་མཐུད་དུ་ཁྱེད་ལ་གཞི་གྲངས་འཚོལ་སྡུད་བྱས་པའི་དྲ་རྒྱའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་རིག་ནུས་འཕྲིན་ཐུང་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པ་མཚོན།</string>
    <string name="jg">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="jh">མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="ji">མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="jj">“སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཉམས་ལེན་ལེགས་གཏོང་འཆར་གཞི”ལ་བསྣན་ནས། དེ་བས་མང་བའི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་མཁོ་འདོན་བྱས་ནས་ཐོན་རྫས་དང་ཞབས་ཞུ་ལེགས་གཏོང་བྱེད།</string>
    <string name="jk">ཉེར་སྤྱོད་ལ་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་ཉུང་འདུག རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="jl">ཕ་རོལ་པོའི་མགོ་པར་རེག་ནས་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="jm">གཤམ་གྱི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་བྱས་ནས་Google Playནས་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="jn">དབང་ཚད་སྤྲོད་པ།</string>
    <string name="jo">ཆེས་མྱུར་དཔེ་ཚིལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པ་མཚོན།</string>
    <string name="jp">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོ་ཐོབ་ལེན་ཤོག་ངོས་སུ་གདན་དྲངས། སྦྲེལ་མཐུད་སྒུག</string>
    <string name="jq">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="jr">བཤེར་འབེབས་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="js">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་སྒྲོམ་ནང་འཇུག</string>
    <string name="jt">པར་ཆས་དབང་ཚད་མི་འདང་། བཤེར་འབེབས་མི་ཐུབ། པར་ཆས་དབང་ཚད་སྤྲད་ནས་རིས་བཤེར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="ju">ཉེ་འཁོར་གྱི་ཐོབ་ལེན་མཁན་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="jv">འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཡིག་ཆ་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="jw">ཡིག་ཆ་ཡོངས་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="jy">སྐད་རིགས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="jz">འཚམས་འདྲི་བྱེད་སའི་གསོག་ཉར་ས་གནས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="k1">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="k2">ཡིག་ཆ་དེ་དག་གཙང་སེལ་བྱ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="k3">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="k4">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="k5">བསྐུར་བ་རྩིས་མེད་བཏང་ན་བདམས་ཟིན་པའི་ཡིག་ཆ་གཙང་སེལ་བྱས་ནས་གཙོ་ངོས་སུ་ལོག་ངེས། ཁྱེད་ནས་རྩིས་མེད་བཏང་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="k6">མུ་མཐུད་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="k7">བསྐུར་བ་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="k8">སྐར་མ་mསྐར་ཆ་s</string>
    <string name="k9">སྐར་ཆ་s</string>
    <string name="k_">དེ་ལས་མང་བ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="ka">ལེགས་བསྒྱུར་བྱེད་གྲབས་ཡོད།</string>
    <string name="kb">%s ལ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="kc">ཕ་རོལ་པོའི་མོས་མཐུན་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="kd">སྦྲེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="ke">བརྒྱུད་སྐྱེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="kf">བརྒྱུད་སྐྱེལ་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="kg">བརྒྱུད་སྐྱེལ་ཆད་པ།</string>
    <string name="kh">ཕ་རོལ་པོའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ཡིག་ཆ་དང་ལེན་བྱེད་པར་གཏན་འཁེལ་བྱེད།</string>
    <string name="ki">ཡིག་ཆ་བསྐུར་བའི་སྔོན།</string>
    <string name="kj">ཐོབ་ལེན་ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="kk">ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ།</string>
    <string name="kl">ཉེ་འཁོར་དུ་ShareMeསྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོགས་པོ་ཡོད་མེད་བཤེར་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="km">བརྒྱུད་འདྲེན་ཆད་ཟིན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་Wi-Fiབསད་སྤར་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="kn">ཕ་རོལ་པོ་ཐོབ་ལེན་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="ko">བསྐུར་བར་སྒུག་པ།</string>
    <string name="kp">མཐོ་རིམ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="kq">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒྲིག་ཨང་།</string>
    <string name="kr">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="ks">ཁྱེད་ཀྱི་གཅེས་མིང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="kt">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོར་ཁྱེད་མགྱོགས་པོ་རྙེད་པར་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="ku">གཅེས་མིང་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="kv">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="kw">རོགས་རམ་དང་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="kx">སྐར་གྲངས་དཔྱད་བསྡུར།</string>
    <string name="ky">གཅེས་མིང་།</string>
    <string name="kz">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l0">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="l1">ཕ་རོལ་པོས་སྦྲེལ་རྗེས། རེག་ནས་གོ་རིམ་གཉིས་པར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="l2">ཕྱོགས་གང་རུང་གི་བཞུར་ཚད་མི་ཟད་པ།</string>
    <string name="l3">བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་ཟུར་གྱི་གྲོགས་པོར་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l4">ShareMeཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོར་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="l5">ཐབས་ལམ་གཞན་བརྒྱུད་ནས་གྲོགས་པོར་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l6">ཚ་གནས་དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l7">སོ་སྔོན་བརྒྱུད་ནས་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l8">སོ་སྔོན་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="l9">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོར་སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་དུ་བཅུག་ནས། “སྒྲིག་ཆས་གཞན་ནས་དཔྱད་འཇལ་ཐུབ”པར་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="l_">“སོ་སྔོན་མཉམ་སྤྱོད”གནན་ནས། གོ་རིམ་གྱི་ཁྲོད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོ་རྙེད་རྗེས། ShareMeབསྐུར་ན་ཆོག</string>
    <string name="la">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བརྒྱུད་ནས་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="lb">ཡིག་ཆ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="lc">ཡིག་ཆ་བསྐུར།</string>
    <string name="ld">GB</string>
    <string name="le">KB</string>
    <string name="lf">MB</string>
    <string name="lg">འཛམ་གྀང་བུམ་པ་ཚར་རྗེས་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ངེས།</string>
    <string name="lh">སོར་འཇོག་རྒྱབ་ཤ།</string>
    <string name="li">འཛམ་གླིང་བུམ་པའི་རྒྱབ་ཤ</string>
    <string name="lj">རིམ་སྒྲིག་བྱེད་སྟངས།</string>
    <string name="lk">སྣོན་པའི་དུས་ཚོད་ལྟར།</string>
    <string name="ll">མིང་ལྟར།</string>
    <string name="lm">GB/S</string>
    <string name="ln">KB/S</string>
    <string name="lo">MB/S</string>
    <string name="lp">དྲ་བར་སྦྲེལ་མི་དགོས་པར་ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="lq">སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="ls">FTPསྤྱོད་སྐབས་བརྙན་ཤེལ་ནི་ངལ་གསོ་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="lt">སྒུལ་སློང་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས།</string>
    <string name="lu">གོ་རིམ་དང་པོ:</string>
    <string name="lv">ཕ་རོལ་པོར་Wi-Fiསྦྲེལ་བཅུག་པ།</string>
    <string name="lw">གོ་རིམ་གཉིས་པ་:</string>
    <string name="lx">ཕ་རོལ་པོ་བཤེར་ཆས་ནང་འཇུག་བྱེད་བཅུག:</string>
    <string name="ly">ཡང་ན་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="lz">མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="m0">མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="m1">ནང་གསོག་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="m2">ShareMeཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་ནང་གསོག་དང་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ནས་ཡིག་ཆ་བསྐུར་བ་དང་དང་ལེན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="m3">ShareMeཡིས་ནང་གསོག་གི་དབང་ཚད་འཚམས་འདྲི་བྱེད་པར་དབང་ཚད་སྤྲད་རྗེས། ཡིག་ཆ་བསྐུར་བ་དང་དང་ལེན་བྱེད་པར་བཀོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="m4">SDཁཱ།</string>
    <string name="m5">USB གསོག་ཆས།</string>
    <string name="m6">ཕྱི་རོལ་གསོག་ཉར་སྤྱོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="m7">སྒྲིག་ཆས་མིང་ལ་གནན་ནས་སྦྲེལ་བ།</string>
    <string name="m8">ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།</string>
    <string name="m9">ཆེས་མགྱོགས་དཔེ་ཚུལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་ཐུབ་པ་མཚོན།</string>
    <string name="m_">ཡིག་ཆ་འདེམ་པ།</string>
    <string name="ma">VPNཁ་རྒྱག་རོགས།</string>
    <string name="mb">ཕ་རོལ་པོས་སྦྲེལ་མཐུད་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="mc">ཡར་འཐེན་ནས་སྐར་རྒྱག་འཚོལ་ཐུབ། ང་ཚོར་སྐར་5ལེགས་བརྗོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="md">གྲུབ་ཟིན་པ།</string>
    <string name="me">%1$s%%</string>
    <string name="mf">སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="mg">ཕ་རོལ་པོ་ཕྱིར་ཐོན་ཟིན། སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="mh">སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན། ཕ་རོལ་པོས་ཡང་སྦྲེལ་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="mi">བརྒྱུད་འདྲེན་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mj">བརྒྱུད་སྐྱེལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། བསྡོམས་%s</string>
    <string name="mk">དྲ་རྒྱ་ཆད་པའམ་ཕ་རོལ་པོས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="ml">བརྒྱུད་འདྲེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mm">བསྡོམས་%s</string>
    <string name="mn">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="mo">བརྒྱུད་འདྲེན་ཆད་ཟིན།</string>
    <string name="mp">ཡིག་ཆ་བསྐུར།</string>
    <string name="mq">ཡིག་ཆ་ཆ་ཚང་།</string>
    <string name="mr">ཡིག་ཆ་འབི་བསྐུར་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="ms">ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="mt">སྦྲེལ་མཐུད་བཙུགས་ཟིན།</string>
    <string name="mu">པར་གཞི་གསར་ཤོས་ལ་རིམ་སྤར་བྱས་ནས། མྱོང་བ་ལེགས་ཤོས་ཐོབ་ལེན།（བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་པར་གཞི་གསར་པའི་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཐོབ་ལེན་ཐུབ་ཟིན།）</string>
    <string name="mv">ཐེངས་འདིའི་མྱུར་ཚད་མཐོ་ཤོས།</string>
    <string name="mw">མྱུར་ཚད་བརྒལ་བའི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་བསྡུར་ཚད།</string>
    <string name="mx">ཡིག་ཆ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="my">ཐོབ་ལེན་བྱས་ཟིན་པའི་ཡིག་ཆར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="mz">ཐེངས་འདིར་བསྡོམས་ནས་གྲོན་ཆུང་།</string>
    <string name="n0">ངའི་གྲོགས་པོར་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="n1">ངས་ShareMeནས་བཞུར་ཚད་%1$sགྲོན་ཆུང་ཐུབ་སོང་། བརྒྱུད་བསྐུར་ཡིག་ཆའི་མྱུར་ཚད་%2$sལ་བསྙེགས་ཡོད། ShareMeབཞུར་ཚད་མེད་པའི་ངང་ནས་ཡིག་ཆ་%3$sབསྐུར་ཐུབ།</string>
    <string name="n2">ངས་ShareMeནས་ཡིག་ཆ་བསྐུར་བའི་མྱུར་ཚད་%1$sལ་ཐོན། སྤྱོད་མཁན་%2$sབརྒལ་སོ་ང། ShareMeསྤྱད་ནས་མྱུར་མགྱོགས་ཀྱི་ཡིག་ཆ་%3$sབསྐུར་ཐུབ།</string>
    <string name="n3">མཉམ་སྤྱོད་ཡིག་ཆ་ནི་དྲས་སྦྱར་པང་དུ་སྦྱར་ཟིན། ཡུན་གནན་དྲས་སྦྱར་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="n4">ཆ་འཕྲིན་འདི་ShareMeནས་ཡོང་།</string>
    <string name="n5">ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་འདྲེན་ལག་ཆ་ལེགས་ཤོས།</string>
    <string name="n6">བརྒྱུད་འདྲེན་ཕྱོགས་སྡོམ།</string>
    <string name="n7">མྱུར་ཚད་ལེགས།</string>
    <string name="n8">མེ་སྒྱོགས་ལྟེ་མགྱོགས།</string>
    <string name="n9">གློག་འོད་ལྟར་མགྱོགས།</string>
    <string name="n_">ཡིད་ཆེས་མི་ཐུབ་པའི་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="na">བསྡུར་ཐབས་མེད་པའི་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="nb">བརྒྱུད་འདྲེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="nc">%sབརྒྱུད་འདྲེན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="nd">བརྒྱུད་འདྲེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ne">རྩིས་མེད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="nf">བརྒྱུད་འདྲེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="nl">ངོས་མ་ཟིན།</string>
    <string name="nm">མྱུར་ཏུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="nn">གསར་སྒྱུར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="no">གསར་སྒྱུར་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="np">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་པར་གཞི་གསར་པ་ཡོད་མེད་དང་། ཁོང་ལ་བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་པར་གཞི་གསར་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཐོབལེན་ཆེད། %sནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ནང་གི་ཉེར་སྤྱོད་བསྡུར་བར་རེ་ཞུ་བྱེད།</string>
    <string name="nq">ལམ་སེང་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="nr">པར་གཞི་གསར་པའི་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཐོབ་ལེན། བཞུར་ཚད་ཟད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="ns">བཞུར་ཚད་མི་དགོས་རིམ་སྤར་ནས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="nt">བཞུར་ཚད་མི་དགོས་པར་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="nu">ཐོབ་ལེན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="nv">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་པར་གཞི་གསར་པ་ཡོད་མེད་ལྟ་ཆེད། ཁྱེད་དང་གྲོགས་པོའི་ཁ་པར་ནང་གི་ཉེར་སྤྱོད་བསྡུར་བ།</string>
    <string name="nw">ཕ་རོལ་པོས་ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="nx">ཕ་རོལ་པོའི་མོས་མཐུན་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="ny">http://h5.app.intl.miui.com/midrop/software-license-and-user-agreement-cn.html</string>
    <string name="nz">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="o0">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="o1">ShareMeནས་ཁྱེད་ཀྱིས་%1$sདང་%2$sལ་མོས་མཐུན་དགོས་པའི་རེ་བ་ཡོད།</string>
    <string name="o2">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="o3">ཞབས་ཞུའི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="o4">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="o5">བརྒྱུད་ཁོངས་FTPསོར་འཇོག་སྒྲིག་ཨང་།</string>
    <string name="o6">UTF-8</string>
    <string name="o7">པར་གཞི།</string>
    <string name="o8">ངས་ཐོབ་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="o9">ངས་བསྐུར་དགོས།</string>
    <string name="o_">%sནས་སྦྲེལ་མཐུད་བཙུགས་འདོད།</string>
    <string name="oa">ཤོག་ངོས་སྐྱེལ།</string>
    <string name="ob">ཕྱོགས་གང་རུང་གི་བཞུར་ཚད་མི་ཟད།</string>
    <string name="oc">དེ་ལས་མགྱོགས་པའི་བརྒྱུད་སྐྱེལ་ཕབ་ལེན་མྱོང་བ།</string>
    <string name="od">དྲ་བར་སྦྲེལ་མི་དགོས་པར་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་བསྐུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="oe">ཤོག་ངོས་སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="of">མགྱོགས་པར་བརྒྱུད་སྐྱེལ། བཞུར་ཚད་མི་དགོས།</string>
    <string name="og">བརྡ་ཁྱབ་མེད། ཤོག་ངོས་སྟབས་བདེ།</string>
    <string name="oh">ལེགས་བསྔགས་མང་པོ།</string>
    <string name="oi">ShareMeབེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="oj">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="ok">&lt;Data>ShareMeབེད་སྤྱད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། བཞུར་ཚད་ཟད་མི་དགོས་པར། འཕྲལ་མར་སོ་སྔོན་དང་Wi-Fiབརྒྱུད་ནས་ShareMeསྤྱད་དེ་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་བསྐུར་བྱས་ཆོག ShareMeཡིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུས་དགོས་ངེས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད། ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོའི་གསང་བའི་སྲིད་ཇུས་ཁྲོད་ནས་ང་ཚོས་འཚོལ་སྡུད་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ཇི་ལྟར་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་རྒྱུས་ལོན་བྱས་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་&lt;a id=agreement href=\"%1$s\">སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན་&lt;/a>དང་&lt;a id=privacy href=\"%2$s\">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་&lt;/a>བཀླགས་ནས་ShareMeབེད་སྤྱོད་བྱས་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ངེས་མེད་དུ་སྒྲིག་འགོད་ནས་ShareMeཡི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ཕྱིར་ལེན་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་ཆོག&lt;/Data></string>
    <string name="ol">དྲ་བར་སྦྲེལ་མི་དགོས་པར་ཡིག་ཆ་མཉམ་སྤྱོད་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="om">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="on">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="oo">ཚ་གནས་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="op">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིསWi-Fiལས་རོགས་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་འདུག་པས། སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མཚམས་འཇོག་པའི་གནས་ཚུལ་ཐོན་སྲིད། དེ་ཁ་བཀག་རྗེས་མུ་མཐུད་བསྐུར་དང་།</string>
    <string name="oq">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="or">Wi-Fi:</string>
    <string name="os">གསང་གྲངས།</string>
    <string name="ot">Wi-Fiཁ་ཕྱེ་ནས་ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་འཚོལ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="ou">WLANརྣམ་པ།</string>
    <string name="ov">མཁའ་སྐྱོད་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="ow">དབང་ཚད།</string>
    <string name="ox">ShareMeནི་MIUIབརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན། ལྷུ་གཏོར་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ནས་ཡིག་ཆ་བསྐུར་བར་བཞུར་ཚད་ཟད་སྲིད།</string>
    <string name="oy">“ShareMe”ལྷུ་གཏོར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="oz">ShareMeནི་MIUIབརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་པས། ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་སྤོ་དོར་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ལ་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་བསྐུར་བྱས་ནས་བཞུར་ཚད་ཟད་སྲིད།</string>
    <string name="p0">“ShareMe”ཅོག་ངོས་ཀྱི་པར་རིས་སྤོ་དོར།</string>
    <string name="p1">ཁ་ས་</string>
</resources>
