<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ac">ချိတ်ဆက်မှု ဖြတ်မည်</string>
    <string name="ad">အခြားစက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု ဖြတ်လိုက်မလား?</string>
    <string name="ae">အကြောင်း</string>
    <string name="af">အင်တာနက်မသုံးဘဲ အပ်ဒိတ်များ လက်ခံမည်</string>
    <string name="ag">လွှဲပြောင်းမှုလုပ်နေစဥ် ShareMe အား အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ah">ဖိုင်လွှဲပြောင်းနေစဥ် အက်ပ်ဗာရှင်းများအား နှိုင်းယှဥ်ပြီး အပ်ဒိတ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="ai">P2P အက်ပ် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="aj">စကားဝှက်</string>
    <string name="ak">အောက်ပါ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက် အားလုံးကို ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="al">Android စက်များ</string>
    <string name="am">သယ်ရလွယ်သော (မလုံခြုံပါ)</string>
    <string name="an">ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="ao">ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="ap">အပ်ဒိတ် ရနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="aq">ထည့်သွင်းမည်</string>
    <string name="ar">လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="as">အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="at">ဗားရှင်း %s</string>
    <string name="au">သန့်ရှင်းစက်</string>
    <string name="av">ဖုန်းတွင်းဖိုင်များ</string>
    <string name="aw">အက်(ပ်)များ အပ်ပဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="ax">Mi Mover</string>
    <string name="app_name">ShareMe</string>
    <string name="ay">ဤအက်(ပ်)ကို လက်ခံသူ၏ စက်နှင့် တွဲသုံးမရနိုင်ပါ</string>
    <string name="b0">အခြားသူအား QR ကုဒ်ပြရန် တောင်းဆိုပါ</string>
    <string name="b1">အော်တို အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="b2">မိုဘိုင်းဒေတာဖြင့် အက်ပ်များအား အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါက အပိုငွေများ ကုန်ကျနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="b3">နောက်သို့</string>
    <string name="b4">နောက်ခံတွင် အပ်ဒိတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="b5">တရုတ်စာလုံးရှည် ဝင်းဒိုးများ၏ သတ်မှတ်ပုံစံ ကုဒ်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="b6">BIG5</string>
    <string name="b7">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="b9">လက်ခံမည်</string>
    <string name="b_">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="ba">ပိတ်မည်</string>
    <string name="bb">ပိတ်မည် (%s စက္ကန့်)</string>
    <string name="bc">VPN အား ပိတ်ပါ</string>
    <string name="bd">လစ်လျူရှုမည်</string>
    <string name="be">အိုကေ</string>
    <string name="bf">မသိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="bg">သိမ်းဆည်းမည်</string>
    <string name="bh">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="bi">လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="bj">ဤဖိုင်လွှဲပြောင်းမှုကို ရပ်တန့်မလား?</string>
    <string name="bk">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="bl">လွှဲပြောင်းမှု မပြီးသေးပါ၊ ချိတ်ဆက်မှု ဖြတ်မလား?</string>
    <string name="bm">ဆက်လက် ပေးပို့မည်</string>
    <string name="bn">အခြားသူ၏ ShareMe (Mi Drop)ကို အပ်ဒိတ်လုပ်စေပါ</string>
    <string name="bp">ဖိုင်များ</string>
    <string name="bq">အက်ပ်များ</string>
    <string name="br">သီချင်း</string>
    <string name="bs">ရုပ်ပုံများ</string>
    <string name="bt">ဗီဒီယို</string>
    <string name="bw">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="bx">အပ်ဒိတ် ရှိမရှိ စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="by">ချိတ်ဆက်မှု အမျိုးအစား</string>
    <string name="bz">အားလုံး ရှင်းပစ်ပါ</string>
    <string name="c0">ပေးပို့ရန် ပရိုဖိုင်ပုံအား ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ci">ကွန်ပျူတာများ</string>
    <string name="cj">ချိတ်ဆက်နေသည်… %1$s%%</string>
    <string name="ck">%1$s မှ သင့်တောင်းဆိုချက်အား ပယ်ချခဲ့သည်</string>
    <string name="cl">%1$s သို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="cm">ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="cn">Wi-Fi အား ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="co">အနီးအနားမှ စက်များကို ရှာ​ဖွေပါ</string>
    <string name="cp">ကော်နက်ရှင် အချိန်ကုန်သွားပါပြီ။ ပြန်ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="cq">ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="cr">ကွန်ပျူတာသို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="cs">%1$s မှ လက်ခံခြင်းကို စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="ct">ချိတ်ဆက်မှု အိုင်ဒီ တူညီမှသာ အိုင်တမ်များအား လက်ခံပါ။</string>
    <string name="cu">ချိတ်ဆက်မှု အိုင်ဒီ</string>
    <string name="cv">ဖိတ်ကြားမည်</string>
    <string name="cw">+%s</string>
    <string name="cx">သင်းမ်အား စိတ်ကြိုက်စီစဉ်ပါ</string>
    <string name="cy">စနစ် ဘာသာစကား</string>
    <string name="cz">ဖျက်ပစ်မည်</string>
    <string name="d0">ဤဖိုင်အား ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="d1">ဤဖိုင်ကို လွှဲပြောင်းမှုစာရင်းမှ ဖျက်မလား?</string>
    <string name="d2">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်မည်</string>
    <string name="d3">သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="d4">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်မည်</string>
    <string name="d5">လွှဲပြောင်းနှုန်းမြန်စေရန် ShareMe သည် Wi-Fi နှင့် ဘလူးတုချိတ်ဆက်မှုတို့ကို ပိုကောင်းအောင်လုပ်နေသည်။</string>
    <string name="d6">လွှဲပြောင်းနှုန်းမြန်စေရန် ShareMe သည် သင့်စက်နှင့် ပိုမိုကောင်းမွန်စွာ ချိတ်ဆက်ရန်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="d7">သင်မိုဘိုင်းဒေတာကို ဆက်ဖွင့်ထားလျှင် အခြားသူသည် သင်၏မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="d8">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်မည်</string>
    <string name="d9">အနီးအနားရှိ သူငယ်ချင်းများကို ရှာနိုင်ရန် ShareMe မှ ခွင့်ပြုချက်အချို့ လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="d_">ခရီးဆောင် ဟော့စ်ပေါ့ကို သတ်မှတ်နိုင်ရန် ShareMe မှ ခွင့်ပြုချက်အချို့ လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="da">ShareMe နှင့်ပတ်သက်၍ သင်ဘယ်လိုခံစားရပါသလဲ?</string>
    <string name="db">ကျေးဇူးပြု၍ ကျွန်ုပ်တို့အား တုံ့ပြန်အကြံပြုပါ။</string>
    <string name="dc">ကျေးဇူးတင်ပါတယ်။ Play စတိုးမှာလည်း ShareMe ကို အမှတ်ပေးမလား?</string>
    <string name="dd">VPN ဖွင့်ထားပါက ဖိုင်များအား လွှဲပြောင်း၍မရပါ။ VPN အား ဦးစွာပိတ်ပါ။</string>
    <string name="de">VPN အား ပိတ်ပါ</string>
    <string name="df">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="dg">သတိပြုရန်</string>
    <string name="dh">အခြားသူအား \"လက်ခံမည်\" နှင့် \"QR ကုဒ်ဖြင့် ချိတ်ဆက်မည်\"(နောက်ဆုံးပေါ် ဗားရှင်းတွင် ရရှိနိုင်သည်)ကို နှိပ်ရန် ပြောပြပါ။</string>
    <string name="di">QR ကုဒ်ဖြင့် ချိတ်ဆက်မည်</string>
    <string name="dj">ခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည်</string>
    <string name="dk">ShareMe အား အမှတ်ပေးမည်</string>
    <string name="dm">အပ်ဒိတ် လုပ်နိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="dn">ထည့်သွင်းမည်</string>
    <string name="do">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="dq">Android ၇.၁ နှင့်အထက် ဗားရှင်းများသည် Wi-Fi ဟော့စ်ပေါ့ အလိုအလျောက်ဖွင့်ခြင်းကို မထောက်ပံ့ပါ။ ကိုယ်တိုင်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="dr">ထွက်မည်</string>
    <string name="ds">သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="dt">Wi-Fi ဟော့စ်ပေါ့အား ဖွင့်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="du">"သင်လုပ်နိုင်သောအရာများ - 
- ဘလူးတုပိတ်ရန်
- Wi-Fi ပိတ်ရန်"</string>
    <string name="dv">"သင်လုပ်နိုင်သောအရာများ - 
- ဘလူးတုဖွင့်ရန်
- Wi-Fi ဖွင့်ရန်"</string>
    <string name="dw">ထွက်မည်</string>
    <string name="dz">အမှားအယွင်းရှိပါသည်</string>
    <string name="e0">"အချက်အလက် ရယူ၍မရပါ။
ကွန်ရက်ဆက်တင်အား စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="e1">တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="e2">အောက်ပါအချက်အလက်များကို မဖျက်ပါနှင့်။ ကျွန်ုပ်တို့အား တည်နေရာရှာဖွေရာ၌ အထောက်အကူပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="e3">ShareMe တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="e4">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="e5">အဆက်အသွယ်</string>
    <string name="e6">%1$d</string>
    <string name="e7">စာရွက်စာတမ်း</string>
    <string name="e8">E-စာအုပ်များ</string>
    <string name="e9">ပက်ကေ့ချ်များ</string>
    <string name="e_">နာမည်ကြီး အက်ပ်များ</string>
    <string name="ea">ထည့်သွင်းထားသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="ec">စနစ် အက်ပ်များ</string>
    <string name="ed">ဓာတ်ပုံ</string>
    <string name="ee">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="ef">သီချင်း</string>
    <string name="eg">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="eh">ဖိုလ်ဒါ</string>
    <string name="ei">အနုပညာရှင်</string>
    <string name="ej">%1$d B</string>
    <string name="ek">%2$1.2f GB</string>
    <string name="el">%2$1.2f KB</string>
    <string name="em">%2$1.2f MB</string>
    <string name="en">%1$d B/s</string>
    <string name="eo">%2$1.2f GB/s</string>
    <string name="ep">%2$1.2f KB/s</string>
    <string name="eq">%2$1.2f MB/s</string>
    <string name="er">ဦးတည်ရာဖိုလ်ဒါ</string>
    <string name="es">ရွေးချယ်ထားသော</string>
    <string name="et">ရွေးချယ်ထားသောဖိုင်- %1$d ခု | စုစုပေါင်း- %2$s ခု</string>
    <string name="eu">အသုံးပြုသူအမည် နှင့် စကားဝှက်သည် စာလုံးအကြီးအသေး နှင့် %1$d%2$d အက္ခရာများပါရမည်။ အင်္ဂလိပ်စာ စာလုံး၊ အထူး သင်္ကေတများ နှင့် နံပါတ်များ ရောစပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ev">အမည်ဝှက်ဖြင့် ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ</string>
    <string name="ew">သုံးစွဲသူအမည် (သို့) စကားဝှက် မှားနေသည်</string>
    <string name="ex">အဝင်ပေါက်အား ဖွင့်၍မရပါ။ သင့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုအား စစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် အဝင်ပေါက်နံပါတ်အား ပြန်သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="ey">စကားဝှက်</string>
    <string name="ez">အဝင်ပေါက်နံပါတ်</string>
    <string name="f0">လုံခြုရေး</string>
    <string name="f1">အသုံးပြုသူအမည် နှင့် စကားဝှက် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="f2">သုံးစွဲသူအမည်</string>
    <string name="f3">တရုတ်စာလုံးတို ဝင်းဒိုးများ၏ သတ်မှတ်ပုံစံ ကုဒ်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="f4">GBK</string>
    <string name="f5">ချိတ်ဆက်မှုပိုကောင်းအောင် လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="f7">အခွင့်အလမ်းရှိသေးသည်!</string>
    <string name="f8">အကူအညီ</string>
    <string name="f9">ကွယ်ဝှက်ထားသော ဖိုင်များ</string>
    <string name="f_">မပြပါနှင့်</string>
    <string name="fa">ပြပါ</string>
    <string name="fc">သမိုင်းအား ဖျက်ပစ်မလား? ဖိုင်များကို မဖျက်ပါ။</string>
    <string name="fd">သမိုင်းမှတ်တမ်း အများဆုံး အခု ၅၀ သာ ကြည့်ရှုနိုင်သည်။</string>
    <string name="fe">လွှဲပြောင်းမှု ပြီးဆုံးသည်အထိ ဤစာမျက်နှာတွင် စောင့်နေပါ။</string>
    <string name="ff">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="fg">ကံစမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="fh">သွင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="fi">သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="fj">ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="fk">ပက်ကေ့ချ်အမည်-</string>
    <string name="fl">အက်ပ်ဗားရှင်း-</string>
    <string name="fm">ဘာသာစကား-</string>
    <string name="fn">ဒေသ-</string>
    <string name="fo">စက်-</string>
    <string name="fp">စနစ်-</string>
    <string name="fq">စနစ်ဗားရှင်း-</string>
    <string name="fr">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် ShareMe အား ပိတ်ရမည်။ ယခု ပိတ်မလား?</string>
    <string name="fs">ဤလိပ်စာကို ကွန်ပျူတာ၏ဖိုင်မန်နေဂျာတွင် ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="ft">ဖုန်းနှင့် ကွန်ပျူတာအား ကွန်ရက်တစ်ခုတည်းသို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="fu">စက်ဖွင့်ပြီးနောက် ကွန်ပျူတာဖြင့် ဖိုင်များကို အဝေးမှ စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်</string>
    <string name="fv">စက်ဖွင့်ပြီးနောက် ကွန်ပျူတာဖြင့် ဖိုင်များကို အဝေးမှ စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်</string>
    <string name="fw">အတွင်းပိုင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="fx">ShareMe</string>
    <string name="fy">အနီးအနားရှိလူများထံ ဖိုင်များ မျှဝေမည်။</string>
    <string name="fz">အံ့ဖွယ်အရှိန်ဖြင့် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းမည်။</string>
    <string name="g0">ဖိုင်များရွေး၍ “ပေးပို့မည်”ကို ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="g1">ပေးပို့ရန် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="g2">ShareMe အား ရွေးပါ</string>
    <string name="g3">ShareMe ဖြင့် ဖိုင်များကို မျှဝေမည်။</string>
    <string name="g4">iOS စက်များ</string>
    <string name="g5">ဘာသာစကား</string>
    <string name="g6">%1$s ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="g7">အပ်ဒိတ်တစ်ခု ရရှိနိုင်သည်။ ဤအပ်ဒိတ်ပက်ကေ့ချ်ကို လွှဲပြောင်းမှုလုပ်နေစဥ် သင့်သူငယ်ချင်းထံမှ ရရှိသည်။</string>
    <string name="g8">Android Marshmallow နှင့် ၎င်းနောက်ဗားရှင်းများတွင် ShareMe သည် Wi-Fi သုံးပြီး ဖိုင်များပို့နိုင်၊ လက်ခံနိုင်ရန်အတွက် သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ခွင့်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="g9">"တည်နေရာဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသောကြောင့် အခြားသူများကို ရှာမတွေ့နိုင်ပါ။

Android ၆.၀ နှင့်အထက် ဗားရှင်းများတွင် ဖိုင်လွှဲပြောင်းမှုလုပ်ရန် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ရမည်။"</string>
    <string name="g_">တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="ga">ကျော်သွားပါ</string>
    <string name="gb">၉၉+</string>
    <string name="gc">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="gd">အော်ဒီယို</string>
    <string name="ge">ဖိုင်အမျိုးအစား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="gf">ရုပ်ပုံ</string>
    <string name="gg">စာသားမက်ဆေ့ခ်ျ</string>
    <string name="gh">ဗီဒီယို</string>
    <string name="gi">နောက်ထပ်</string>
    <string name="gk">ဖုန်းသို့ မျှဝေမည်</string>
    <string name="gl">PC သို့ မျှဝေမည်</string>
    <string name="gm">အနီးအနားမှ စက်များအား ရှာ​ဖွေနေသည်…</string>
    <string name="gn">အိုင်တမ်လွှဲပြောင်းနိုင်ရန် ShareMe မှ သင်၏ အဆက်အသွယ်သို့ ဝင်ရောက်ခွင့် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="go">ကွန်ရက်ဆက်တင်အား စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="gp">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="gq">ဖိုင် မျှဝေမည်</string>
    <string name="gr">ပလေးစတိုးကို ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="gs">စက်များ ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="gt">အလွတ်</string>
    <string name="gu">ခွင့်ပြုချက်ရုပ်သိမ်းနိုင်ရန် စက်ကို ကွန်ရက်ချိတ်ရပါမည်။ ကွန်ရက်ဆက်တင်ကို စစ်ဆေးပြီး ပြန်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="gv">အမှားအယွင်းရှိသည်</string>
    <string name="gw">"ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ။
သင့်ကွန်ရက်ဆက်တင်များအား စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="gx">ခွင့်ပြုချက်မရှိသောကြောင့် Wi-Fi ဟော့စ်ပေါ့အား ဖွင့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="gy">လက်ခံသူ ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="gz">ShareMe အား အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="h0">Wi-Fiကွန်ရက် မရှိပါ</string>
    <string name="h1">Wi-Fiကွန်ရက် ရှာမတွေ့ပါ။ Wi-Fi ဆက်တင်ဖွင့်ရန် ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="h2">သင့်သူငယ်ချင်းတွင် ShareMe (Mi Drop) မရှိပါက သူတို့ထံ ဤလင့်ခ်အား မျှဝေနိုင်သည်။</string>
    <string name="h3">အခြားစက်၏ ShareMe ဗားရှင်းမှာ နိမ့်လွန်းသောကြောင့် ဖိုင်အများအပြားကို တစ်ကြိမ်တည်း လွှဲပြောင်း၍ မရပါ။</string>
    <string name="h4">အသေးစိတ်များကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="h5">%1$s ထံသို့ လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်လိုက်သည်</string>
    <string name="h6">%1$s ထံသို့ ဖိုင်များ ပေးပို့နေသည်…</string>
    <string name="h7">%1$s ထံသို့ ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="h8">FTP ဆာဗာကို စတင်နေသည်…</string>
    <string name="h9">FTP ဆာဗာ အလုပ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="h_">ShareMe အား ပိတ်လိုက်ပါက လက်ရှိ လုပ်ဆောင်နေသော လွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားမည်။ ပိတ်မလား?</string>
    <string name="ha">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="hb">သို့မဟုတ်</string>
    <string name="hc">ဖိုင်များ</string>
    <string name="hi">ကင်မရာ</string>
    <string name="hj">QR ကုဒ်များအား စကန်ဖတ်နိုင်ရန်</string>
    <string name="hk">အဆက်အသွယ်</string>
    <string name="hl">အဆက်အသွယ်များအား လွှဲပြောင်းနိုင်ရန်</string>
    <string name="hm">တည်နေရာ</string>
    <string name="hn">အနီးအနားရှိ စက်များအား ရှာဖွေနိုင်ရန်</string>
    <string name="ho">မဖြစ်မနေ ပေးအပ်ရမည့် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="hp">ဖုန်း</string>
    <string name="hq">လွှဲပြောင်းမှုလုပ်သော စက်များအား အသိအမှတ်ပြုနိုင်ရန်</string>
    <string name="hr">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="hs">သင့်စက်ထဲရှိ ဖိုင်များအား ဝင်ရောက်နိုင်ရန်</string>
    <string name="ht">ရွေးချယ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="hu">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="hv">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="hw">ရုပ်ပုံ</string>
    <string name="hx">ပေးပို့မည်</string>
    <string name="hy">ရှင်းပစ်ပါ</string>
    <string name="hz">အဝင်ပေါက်နံပါတ်မှာ ၁၀၂၄ နှင့် ၆၅၅၃၅ အကြားရှိရပါမည်</string>
    <string name="i0">ဖိုင်များကို ဘလူးတု သို့မဟုတ် Wi-Fi တွင် အင်တာနက်မချိတ်ဘဲ ShareMe သုံးပြီး မျှဝေနိုင်သည်။</string>
    <string name="i1">https://privacy.mi.com/all/en_US</string>
    <string name="i2">ပြောင်းလဲမှုများကို သိမ်းမလား?</string>
    <string name="i3">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်</string>
    <string name="i4">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="i5">ShareMe အား စနစ်ဆက်တင် မွမ်းမံခွင့်ပြုမည်။</string>
    <string name="i6">အနီးအနားမှ စက်များကို ရှာရန် ဘလူးတုသ်အား ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="i7">အနီးအနားမှ စက်များကို ရှာရန် လေယာဥ်မုဒ်အား ပိတ်ပါ</string>
    <string name="i8">ဘလူးတုသ်အား ပိတ်ထားပါက အခြားစက်မှ သင့်ကို မတွေ့ရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="i9">ဘလူးတုသ်အား ပိတ်ထားပါက အခြားစက်ကို မတွေ့ရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="i_">QR ကုဒ်</string>
    <string name="ia">လက်ခံရရှိသည်</string>
    <string name="ib">သင်လွှဲပြောင်းမှုကို ဖျက်သိမ်းလျှင် ဖိုင်များပေးပိုမည် မဟုတ်ပါ။ ပယ်ဖျက်မလား?</string>
    <string name="ic">ဆက်လက် လက်ခံမည်</string>
    <string name="id">လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="ie">နောက်ထပ် လက်ခံမည်</string>
    <string name="if">ဖိုင်များ လက်ခံခဲ့သည်</string>
    <string name="ig">%s ထံမှ လက်ခံရရှိသည်</string>
    <string name="ih">လက်ခံမည်</string>
    <string name="ii">အခြားစက်မှ သင်၏တောင်းဆိုမှုအား လက်ခံခဲ့သည်</string>
    <string name="ij">နေရာလွတ်ရှင်းပါ</string>
    <string name="ik">%s ထံမှ</string>
    <string name="il">လက်ရှိဖိုင်များ လွှဲပြောင်းပြီးမှ ဖိုင်အသစ်ကို ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="im">ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းနေသည်</string>
    <string name="in">သိုလှောင်ရန် နေရာမလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="io">သိုလှောင်ရန် နေရာမလုံလောက်ပါ။ ဖိုင်များ ပေးပို့၍ မရပါ။</string>
    <string name="ip">ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းနေစဥ် Wi-Fi ကို မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="iq">ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းနေစဥ် Wi-Fi ဟော့စ်ပေါ့ကို မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="ir">(ကျွန်ုပ်၏ အမည်ပြောင်)</string>
    <string name="is">ကွန်ရက်-</string>
    <string name="it">စကားဝှက်-</string>
    <string name="iu">အခြားသူအား ShareMe (Mi Drop) ဖွင့်၍ \"ပေးပို့မည်\"ကို နှိပ်ရန် ပြောပြပါ။</string>
    <string name="iv">လက်ခံမည့်သူအား အသိပေးချက်ရှိတ်တွင် ShareMe (Mi Drop)ကို ဖွင့်ရန် ပြောပြပါ။.</string>
    <string name="iw">ထို့နောက် ၎င်းတို့၏ QR ကုဒ်အား စကန်ပြီး ဖိုင်များကို စတင်ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="ix">အရာဝတ္ထုများ မရသေးမီ</string>
    <string name="iy">အိုင်တမ်များကို လက်ခံရန် ပြင်ဆင်နေသည်…</string>
    <string name="iz">ငြင်းပယ်မည်</string>
    <string name="j0">အခြားစက်မှ သင်၏တောင်းဆိုမှုအား ငြင်းပယ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="j1">QR ကုဒ်ဖြင့် ချိတ်ဆက်မည်</string>
    <string name="j2">ဟော့စ်ပေါ့အား ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="j3">လက်ခံရရှိပါပြီ</string>
    <string name="j4">အချိန်- %1$s</string>
    <string name="j5">လွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားသည်။ ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းနေစဥ် Wi-Fi ဟော့စ်ပေါ့ကို မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="j6">ဖိုင်များကို စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="j7">သင့်စက်သို့ ချိတ်ဆက်ရန် အခြားသူအား \"ပေးပို့မည်\"ကို နှိပ်ရန် ပြောပြပါ။</string>
    <string name="j8">အခြားသူအား ဖိုင်ရွေးပြီးလျှင် \"ပေးပို့မည်\" > \"QR ကုဒ်အား စကန်ဖတ်၍ ချိတ်ဆက်မည်\"(နောက်ဆုံးပေါ် ဗားရှင်းတွင် ရရှိနိုင်သည်)ကို နှိပ်ရန် ပြောပြပါ။</string>
    <string name="j9">ချိတ်ဆက်ရန် တစ်ဖက်လူအား စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="j_">ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="ja">ပြန်လည်လန်းဆန်းစေပါ</string>
    <string name="jb">ကျွန်ုပ်၏ ရွေးချယ်မှုကို မှတ်ထားပါ</string>
    <string name="jc">%1$sအား လွှဲပြောင်းနေသည်။</string>
    <string name="jd">ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ</string>
    <string name="je">ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="jf">ခလုတ်ကို ပိတ်ခြင်းဖြင့် သင်သည် ShareMe ၏ ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီဆိုင်ရာ သဘောတူညီချက်ကို ရုပ်သိမ်းရာရောက်ပါသည်။ စုဆောင်းထိန်းသိမ်းထားသည့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးအချက်အလက်များအား သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများအရ လိုအပ်သော သတ်မှတ်အချိန်ကာလတစ်ရပ်အတွင်း ဖျက်ပစ်ပါမည်။ သင့်အတွက် အခြေခံ ဝန်ဆောင်မှုများ ဖော်ဆောင်ပေးမည့် လိုအပ်သော ပုဂ္ဂိုလ်ရေးအချက်အလက်များအား ShareMe က စုဆောင်းရန် လိုအပ်ပါသည်။ ၎င်း၏ ကိုယ်ရေးအချက်အလက်ပေါ်လစီအတွက် သဘောတူညီချက် ရုပ်သိမ်းခြင်းသည် စုဆောင်းထားသော ပုဂ္ဂိုလ်ရေး အချက်အလက်များအပေါ်တွင် အခြေခံသော ၎င်း၏ ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ခံရန် ငြင်းဆန်ခြင်းမည်ပါသည်။</string>
    <string name="jg">ရုပ်သိမ်းရန်</string>
    <string name="jh">သတောတူညီချက် ရုပ်သိမ်းခြင်း</string>
    <string name="ji">သတောတူညီချက် ရုပ်သိမ်းခြင်း</string>
    <string name="jj">အသုံးပြုသူအတွေ့အကြုံအစီအစဉ်တွင် ပါဝင်ပြီး အသုံးပြုသူဒေတာများကို ကျွန်ုပ်တို့နှင့် မျှဝေခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို တိုးတက်စေရန် ကူညီနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="jk">ShareMe သည် ပုံမှန်အလုပ်လုပ်နိုင်ရန် ခွင့်ပြုချက်အချို့ လိုအပ်သေးသည်။</string>
    <string name="jl">ချိတ်ဆက်ရန် တစ်ဖက်လူ၏ ပရိုဖိုင်ပုံအား ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="jm">ဤ QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်၍ Google Play မှ ShareMe ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="jn">ခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="jo">အခြားစက်မှ အမြန်လွှဲပြောင်းမှုအား ပံ့ပိုးထားသည်</string>
    <string name="jp">အခြားသူအား \"လက်ခံမည်\"ကို နှိပ်ရန် ပြောပြပါ၊ သင်တို့၏စက် ချိတ်ဆက်သည်အထိ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="jq">QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="jr">ချိတ်ဆက်ရန် QR ကုဒ်အား စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="js">ကုဒ်အား ဖရိန်အတွင်း ဝင်အောင်ထားပါ</string>
    <string name="jt">ShareMe သည် QR ကုဒ်အား စကန်ဖတ်နိုင်ရန် ကင်မရာသို့ ဝင်ရောက်ခွင့် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="ju">အနီးအနားမှ စက်များအား ရှာ​ဖွေနေသည်…</string>
    <string name="jv">ရလဒ်များ ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="jw">ဖိုင်အားလုံးကို ရှာမည်</string>
    <string name="jy">ဘာသာစကား ရွေးပါ</string>
    <string name="jz">သိုလှောင်မှု ရွေးစရာများ</string>
    <string name="k1">ပေးပို့မည်</string>
    <string name="k2">ဤဖိုင်များအား ရှင်းပစ်မလား?</string>
    <string name="k3">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="k4">ရှင်းပစ်ပါ</string>
    <string name="k5">လွှဲပြောင်းမှုကို ပယ်ဖျက်လျှင် ဖိုင်များအား ရှင်းပစ်ပြီး စတင်စာမျက်နှာသို့ ရောက်သွားလိမ့်မည်။ လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်မလား?</string>
    <string name="k6">ဆက်လက် ပေးပို့မည်</string>
    <string name="k7">လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="k8">m:s</string>
    <string name="k9">ss</string>
    <string name="k_">နောက်ထပ် ပေးပို့မည်</string>
    <string name="ka">အသင့်ပြင်ကြပါစို့။</string>
    <string name="kb">%s ထံသို့ ပေးပို့ခဲ့သည်</string>
    <string name="kc">အခြားဖုန်းမှ လက်ခံခြင်းကို စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="kd">ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="ke">ပေးပို့၍ မရပါ</string>
    <string name="kf">ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="kg">လွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားသည်။</string>
    <string name="kh">အခြားစက်တွင် အရာဝတ္ထုများ လက်ခံရန်အသင့်ဖြစ်အောင် လုပ်ထားပါ။</string>
    <string name="ki">အရာဝတ္ထုများ မပို့သေးမီ</string>
    <string name="kj">ငြင်းပယ်သည်</string>
    <string name="kk">ခဏစောင့်၍ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="kl">အနီးအနားမှ ShareMe သုံးစွဲသူကို ရှာဖွေနေသည်…</string>
    <string name="km">လွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားသည်။ ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းနေစဥ် Wi-Fi ကို မပိတ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="kn">ဖိုင်များကို ပေးပို့နေသည်…</string>
    <string name="ko">ပေးပို့တော့မည်…</string>
    <string name="kp">ဖြည့်စွက်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="kq">လွဲပြောင်းမှု ကုဒ်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="kr">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="ks">အမည်ပြောင် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="kt">အမည်ပြောင်သည် အခြားသူများ သင့်ကိုရှာဖွေရာတွင် လွယ်ကူစေသည်။</string>
    <string name="ku">အမည်ပြောင်ကို ပြင်မည်</string>
    <string name="kv">သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="kw">အကူအညီ &amp; တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="kx">ShareMe အား အမှတ်ပေးမည်</string>
    <string name="ky">အမည်ပြောင်</string>
    <string name="kz">မျှဝေမည်</string>
    <string name="l0">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="l1">သူငယ်ချင်းများနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီးသောအခါ ဒုတိယ အဆင့်ကို ပြပါ</string>
    <string name="l2">အင်တာနက်မသုံးဘဲ မျှဝေမည်</string>
    <string name="l3">အနီးအနားရှိ သူငယ်ချင်းများသို့ မျှဝေပါ</string>
    <string name="l4">ShareMe အား သူငယ်ချင်းများထံ မျှဝေမည်</string>
    <string name="l5">မျှဝေရန် အခြားနည်းလမ်းများ</string>
    <string name="l6">ခရီးဆောင် ဟော့စ်ပေါ့ဖြင့် မျှဝေမည်</string>
    <string name="l7">ShareMe အား ဘလူးတုသ်မှ တဆင့် ပေးပို့မည်</string>
    <string name="l8">ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် မျှဝေမည်</string>
    <string name="l9">အခြားသူအား ဘလူးတုသ်ဖွင့်ရန်နှင့် ရှာဖွေနိုင်သောမုဒ်သို့ပြောင်းထားရန် ပြောပြပါ။</string>
    <string name="l_">\"ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် မျှဝေမည်\"အား ထိနှိပ်ပါ၊ အခြားသူ၏စက်အား ရှာဖွေပြီး ShareMe အား မျှဝေပါ။</string>
    <string name="la">QR ကုဒ်ဖြင့် မျှဝေမည်</string>
    <string name="lb">ဖိုင်များ လက်ခံမည်</string>
    <string name="lc">ဖိုင်များ ပေးပို့မည်</string>
    <string name="ld">GB</string>
    <string name="le">KB</string>
    <string name="lf">MB</string>
    <string name="lg">ပြိုင်ပွဲပြီးဆုံးသောအခါ ဤသင်းမ်လည်း သက်တမ်းကုန်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="lh">မူလသင်းမ်</string>
    <string name="li">ဖီဖာကမ္ဘာ့ဖလား သင်းမ်</string>
    <string name="lj">အိုင်တမ်များအား မျိုးတူစုမည်</string>
    <string name="lk">အချိန်အလိုက်</string>
    <string name="ll">အမည်အလိုက်</string>
    <string name="lm">GB/s</string>
    <string name="ln">KB/s</string>
    <string name="lo">MB/s</string>
    <string name="lp">ယခင် Mi Drop</string>
    <string name="lq">စတင်ပါ</string>
    <string name="ls">FTP အား အသုံးပြုနေစဉ် မျက်နှာပြင်အား ပိတ်မသွားပါစေနှင့်</string>
    <string name="lt">မျက်နှာပြင်အား လင်းလျက်ထားပါ</string>
    <string name="lu">ပထမ အဆင့်-</string>
    <string name="lv">သင်၏သူငယ်ချင်းအား ဤကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်စေပါ</string>
    <string name="lw">ဒုတိယ အဆင့်-</string>
    <string name="lx">သင်၏သူငယ်ချင်းအား အောက်ပါလိပ်စာအတိုင်း ဘရောက်ဇာတွင် ဖွင့်စေပါ-</string>
    <string name="ly">သို့မဟုတ် သင်၏သူငယ်ချင်းအား ဤQR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်စေပါ</string>
    <string name="lz">ရပ်တန့်မည်</string>
    <string name="m0">ရပ်တန့်ပါ</string>
    <string name="m1">အတွင်းပိုင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="m2">ဖိုင်များ ပို့နိုင်၊ လက်ခံနိုင်ရန် ShareMe အား သိုလှောင်ခန်းနှင့် တည်နေရာကိုကို ဖတ်ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="m3">ဖိုင်များ ပေးပို့/လက်ခံနိုင်ရန် ShareMe အား သိုလှောင်ခန်းသို့ ဝင်ရောက်ခွင့် ပေးပါ။</string>
    <string name="m4">SD ကဒ်</string>
    <string name="m5">USB သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="m6">ပြင်ပသိုလှောင်ခန်းအား သုံး၍မရပါ</string>
    <string name="m7">ချိတ်လိုသော စက်အမည်ကို တို့ပါ</string>
    <string name="m8">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="m9">အရှိန်မြင့်မြင့်လွှဲပြောင်းမှုများ ရရှိနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="m_">အိုင်တမ်များအား ရွေးပါ</string>
    <string name="ma">VPN အား ဦးစွာပိတ်ပါ။</string>
    <string name="mb">အခြားစက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားသည်</string>
    <string name="mc">ShareMe ကို အမှတ်ပေးရန် အောက်သို့လိမ့်ပါ</string>
    <string name="md">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="me">%1$s%%</string>
    <string name="mf">ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်သွားပြီ</string>
    <string name="mg">အခြားစက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်သွားပြီ။</string>
    <string name="mh">ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားသည်။ အခြားစက်မှ ပြန်လည်ချိတ်ဆက်မှုအား စောင့်နေသည်။</string>
    <string name="mi">လွှဲပြောင်းမှုအား ပယ်ဖျက်လိုက်သည်</string>
    <string name="mj">လွှဲပြောင်းပြီးပါပြီ (%s)</string>
    <string name="mk">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု ရပ်တန့်သွားသည်၊ သို့မဟုတ် တခြားတစ်ဦးမှ လွှဲပြောင်းမှုကို ရပ်တန့်လိုက်သည်။</string>
    <string name="ml">လွှဲပြောင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="mm">စုစုပေါင်း %s</string>
    <string name="mn">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="mo">လွှဲပြောင်းမှု ပြတ်တောက်သွားသည်</string>
    <string name="mp">ပြန်လည်မျှဝေမည်</string>
    <string name="mq">အားလုံးကြည့်မည်</string>
    <string name="mr">ဖိုင်အမျိုးအစားအား မထောက်ပံ့ထားပါ</string>
    <string name="ms">ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="mt">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="mu">ပိုမိုကောင်းမွန်သော အရည်အသွေးအတွက် နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းသို့ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ (မိုဘိုင်းဒေတာ မလိုပါ)</string>
    <string name="mv">အမြန်ဆုံး အရှိန်</string>
    <string name="mw">အခြားသုံးစွဲသူများထက် မြန်သည်</string>
    <string name="mx">လက်ခံရရှိသော ဖိုင်များ</string>
    <string name="my">လက်ခံရရှိသော ဖိုင်များကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="mz">သိမ်းဆည်းထားသော ဒေတာသုံးစွဲမှု</string>
    <string name="n0">သူငယ်ချင်းများနှင့် မျှဝေမည်</string>
    <string name="n1">ShareMe သုံးသောကြောင့် အရှိန် %2$s ဖြင့် ဒေတာ %1$s ချွေတာပြီး မိုဘိုင်းဒေတာ %3$s မသုံးဘဲ ဖိုင်များအား လွှဲပြောင်းသည်</string>
    <string name="n2">ShareMe သုံးသောကြောင့် အရှိန် %1$s ဖြင့် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းပြီးပြီ၊ သုံးစွဲသူ %2$s ထက်မြန်သည်။ ShareMe သည် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရာတွင် %3$s ထက်ပိုလွယ်သည်</string>
    <string name="n3">အကြောင်းအရာအား ကော်ပီကူးပြီးပါပြီ၊ ကူးထည့်ပြီး မျှဝေရန် ဖိ &amp; နှိပ်ပါ</string>
    <string name="n4">ShareMe မှ မက်ဆေ့ချ်</string>
    <string name="n5">အကောင်းဆုံး ဖိုင်လွှဲပြောင်းကိရိယာ</string>
    <string name="n6">သတင်းပို့မည်</string>
    <string name="n7">မြန်သော</string>
    <string name="n8">အလွန်မြန်သော</string>
    <string name="n9">လျှပ်စီးမြန်နှုန်း</string>
    <string name="n_">အံ့ဘွယ်အရှိန်</string>
    <string name="na">မယုံနိုင်စရာ အရှိန်</string>
    <string name="nb">လွှဲပြောင်းပြီးပြီ</string>
    <string name="nc">လွှဲပြောင်းပြီးပြီ %s</string>
    <string name="nd">လွှဲပြောင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="ne">ပယ်ဖျက်ခဲ့သည်</string>
    <string name="nf">လွှဲပြောင်းနေသည်</string>
    <string name="nl">အမည်မသိ</string>
    <string name="nm">ယခု အပ်ဒိတ်လုပ်မည်</string>
    <string name="nn">အပ်ပဒိတ်လုပ်မရပါ</string>
    <string name="no">အပ်ပဒိတ်ကို ဖျက်သိမ်းလိုက်သည်</string>
    <string name="np">%s မှ အက်ပ် ဗာရှင်းများအား နှိုင်းယှဥ်လိုသည်။ ဗာရှင်းအသစ်ရှိပါက အင်တာနက်သို့ မချိတ်ထားလည်း အပ်ဒိတ်ရယူနိုင်မည်။</string>
    <string name="nq">စစ်ဆေးရန်</string>
    <string name="nr">ဤလွှဲပြောင်းမှု လုပ်နေစဥ် အပ်ဒိတ် ပက်ကေ့ချ်များအား ရယူမည်</string>
    <string name="ns">P2P အပ်ဒိတ်များကို စစ်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="nt">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="nu">ရရှိခဲ့သော</string>
    <string name="nv">အင်တာနက်သို့ မချိတ်ထားလည်း ဤလွှဲပြောင်းမှု လုပ်နေစဥ် အက်ပ်ဗာရှင်းများအား နှိုင်းယှဥ်ပြီး အပ်ဒိတ်ရယူပါ။</string>
    <string name="nw">ပယ်ချခဲ့သည်</string>
    <string name="nx">အခြားတစ်ဖက်မှ လက်ခံခြင်းကို စောင့်နေသည်</string>
    <string name="ny">http://h5.app.intl.miui.com/midrop/software-license-and-user-agreement-en.html</string>
    <string name="nz">ထွက်မည်</string>
    <string name="o0">အိုကေ</string>
    <string name="o1">ဤပစ္စည်းကိုသုံးခြင်းဖြင့် %1$s နှင့် %2$s ကို သင်လက်ခံသည်။</string>
    <string name="o2">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="o3">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု</string>
    <string name="o4">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="o5">စက်စနစ် FTP သတ်မှတ်ပုံစံ ကုဒ်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="o6">UTF-8</string>
    <string name="o7">ဗားရှင်း</string>
    <string name="o8">ဖိုင်များ လက်ခံမည်</string>
    <string name="o9">ဖိုင်များ ပေးပို့မည်</string>
    <string name="o_">%s မှ ချိတ်ဆက်လိုသည်</string>
    <string name="oa">ဝက်ဘ် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="ob">အင်တာနက်မသုံးဘဲ လွှဲပြောင်းမည်</string>
    <string name="oc">လွှဲပြောင်းမှု မြန်ဆန်စေရန် ShareMe အား ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="od">အင်တာနက်မသုံးဘဲ ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းမည်</string>
    <string name="oe">စာမျက်နှာ ရယူ၍မရပါ။ ကွန်ရက်ဆက်တင်အား စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="of">အင်တာနက်မသုံးဘဲ အမြန်လွှဲပြောင်းမည်</string>
    <string name="og">ကြော်ငြာမပါသော UI</string>
    <string name="oh">သန်းပေါင်းများစွာသော သုံးစွဲသူမှ နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="oi">ShareMe မှ ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="oj">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="ok">&lt;Data>ShareMe မှ ကြိုဆိုပါသည်။ ဤအက်(ပ်)ကို သုံးပြီး အင်တာနက်ချိတ်စရာမလိုဘဲ ဘလူးတုနှင့် Wi-Fi မှတစ်ဆင့် ဖိုင်များမျှဝေနိုင်သည်။ ShareMe သည် သင့်အားအခြေခံဝန်ဆောင်မှုပေးနိုင်ရန် သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူရန်လိုပါသည်။ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကျွန်ုပ်တို့ ကိုင်တွယ်ပုံအား ကျွန်ုပ်တို့၏ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒတွင် လေ့လာနိုင်သည်။ ShareMe ၏ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒအပေါ် သဘောတူခွင့်ပြုချက်ကို \"အကြောင်း\" ထဲတွင် အချိန်မရွေး ပြန်ရုပ်သိမ်းနိုင်သည်။ ShareMe ကို မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a id=agreement href=\"%1$s\">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်&lt;/a> နှင့် &lt;a id=privacy href=\"%2$s\">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a>တို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="ol">ဖိုင် မျှဝေမည်။ အင်တာနက် မလိုပါ။</string>
    <string name="om">စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ</string>
    <string name="on">သဘောတူသည်</string>
    <string name="oo">ခရီးဆောင် ဟော့စ်ပေါ့</string>
    <string name="op">Wi-Fi လက်ထောက်အား ဖွင့်ထားသည်။ ချိတ်ဆက်မှု မပြတ်တောက်စေရန် ဤအင်္ဂါရပ်အား ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="oq">Wi-Fi လက်ထောက်အား ပိတ်မည်</string>
    <string name="or">Wi-Fi အမည်-</string>
    <string name="os">စကားဝှက်-</string>
    <string name="ot">အနီးအနားရှိစက်များကို ရှာရန် Wi-Fi ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="ou">Wi-Fi အခြေအနေ</string>
    <string name="ov">လေယာဉ်မုဒ်</string>
    <string name="ow">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="ox">ShareMe သည် စနစ်အက်(ပ်)တစ်ခု ဖြစ်သည်။ အက်(ပ်)ကို ဖြုတ်ပြီးနောက် ဖိုင်များကို အခြားစက်များသို့ အင်တာနက်မသုံးဘဲ ပို့နိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="oy">ShareMe ကို ပြန်ဖြုတ်လိုသလား။</string>
    <string name="oz">ShareMe သည် စနစ်အက်ပ်တစ်ခု ဖြစ်သည်။ ပင်မမျက်နှာပြင်ရှော့ကဒ်ကို ဖယ်ရှားပြီးနောက် ဖိုင်များအား အခြားစက်များသို့ အင်တာနက်မသုံးဘဲ ပို့နိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="p0">ပင်မမျက်နှာပြင်မှ \"ShareMe\" ကို ဖယ်ရှားလိုပါသလား။</string>
    <string name="p1">မနေ့</string>
</resources>
