<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">Qasje e mundësuar.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Prapa</string>
    <string name="afternoon">Pasdite</string>
    <string name="agree">Pranoj</string>
    <string name="agree_and_next">Pajtohem</string>
    <string name="agree_terms">Kam lexuar dhe pranuar Marrëveshjen e Përdoruesit dhe Politikën e Privatësisë.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Kam lexuar dhe pranuar Politikën e Privatësisë Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kam lexuar dhe pranuar Politikën e Privatësisë Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Butoni AI ju lejon të nxisni Mi AI dhe përdorni shkurtesat Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Shtyp dy herë</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Shtyp dy herë butonin Al për të plotesuar detyrat e përshtatura</string>
    <string name="ai_button_long_press">Shtyp dhe mba shtypur</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Shtyp dhe mbaj shtypur butonin Al për të folur me Mi Al</string>
    <string name="ai_button_single_press">Shtyp</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Shtyp butonin Al për të parë shkurtoret Mi Al</string>
    <string name="ai_button_title">Butoni Ai</string>
    <string name="album_introduction">"Galeria ju lejon të menaxhoni, optimizoni dhe modifikoni fotografi dhe video në pajisjen tuaj, si dhe t'i sinkronizoni ato në Xiaomi Cloud."</string>
    <string name="am">PARADITE</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">"Ky aplikacion ju lejon të instaloni aplikacione të palëve të treta, t'i skanoni ato para instalimit dhe të jepni rekomandime pas tij."</string>
    <string name="application_permissions">Lejet për aplikacionet</string>
    <string name="back">Prapa</string>
    <string name="backup_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për të rezervuar dhe rivendosur artikujt në pajisjen tuaj.</string>
    <string name="boot_video_replay">Luaj sërish</string>
    <string name="boot_video_skip">Anashkalo</string>
    <string name="calculator_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për llogaritjet, njësitë konvertuese dhe monedhat, dhe vlerësimin e ripagimeve tuaja të hipotekës.</string>
    <string name="camera_introduction">Ju mund të përdorni Kamerën për të shkrepurfoto dhe për të bërë video.</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Pastro</string>
    <string name="clock_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për të parë kohën, si dhe të përdorni kohëmatësin, orën botërore, kronometërin, vendosjen e alarmeve dhe më shumë.</string>
    <string name="close">Mbyll</string>
    <string name="close_location_service_setting">Mund të zgjidhni çaktivizimin e aksesit të vendndodhjes në Parametrat > Parametrat shtesë > Privatësia ose kufizoni lejet për aplikacione individuale në Siguri.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Për të përmirësuar shërbimet e ofruara për ju, operatori i rrjetit celular sipas zgjedhjes tuaj mund të ngarkojë të dhënat tuaja personale dhe informacionet në lidhje me këtë pajisje te serverët saj duke përdorur rrjetet Wi-Fi ose lidhjen e të dhënave celulare. Ky informacion do të përdoret vetëm për qëllime statistikore në mënyrë që të përmirësojë cilësinë e shërbimeve dhe të ofrojë përmbajtje më të personalizuar. Ky informacion nuk do të përdoret për t'ju identifikuar personalisht dhe nuk do t'u zbulohet palëve të treta."</string>
    <string name="cm_terms_title">Marrëveshja e operatorit të rrjetit celular</string>
    <string name="compass_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për navigim, si dhe për të parë koordinatat, presionin atmosferik dhe lartësinë.</string>
    <string name="congratulation_label">Ju jeni gati për të shkëmbyer!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Rrëshqit lart për të hyrë në sistem</string>
    <string name="congratulation_title">Konfigurimi përfundoi</string>
    <string name="content_description_complete">Kompleto</string>
    <string name="content_description_start">Fillo</string>
    <string name="content_introduction">Qendra e përmbajtjes grumbullon përmbajtje dhe shërbime nga shumë kanale. Këtu mund të lexoni artikuj, të shikoni video, të shikoni artikuj të shfaqur çdo ditë dhe të merrni rekomandime për përmbajtjet.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mbani shtypur me dy gishtat për të mundësuar qasjen.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Nëse nuk jeni i lidhur me Wi-Fi tani, pajisja juaj do të përdorë të dhëna celulare. Përdorimi i të dhënave celulare mund të krijojë tarifa shtesë për transportuesin.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kalendari Tradicional Kinez</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Vendos datën dhe orën</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">"Përdorni gjurmët e gishtit për të zhbllokuar pajisjen tuaj, për të verifikuar transaksionet me Mi Pay ose për t'u identifikuar në aplikacione dhe shërbime."</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">"Përdorni gjurmët e gishtit për të zhbllokuar pajisjen tuaj ose për t'u identifikuar në aplikacione dhe shërbime."</string>
    <string name="diagnose_report">Dërgoni të dhëna diagnostikuese për të gjetur dhe analizuar çështjet e sistemit dhe për të përmirësuar përvojën e përdoruesit. Të dhëna të tilla mund të përfshijnë informacione personale (p.sh. IP, vendndodhja, etj.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë shërbim.</string>
    <string name="disagree">Anulo</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë aplikacion. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë aplikacion ose të kufizoni lejet në Parametrat në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla, nuk do të mund ta përdorni këtë aplikacion. Ju mund të zgjidhni të kufizoni lejet dhe të fikni këtë veçori në Parametrat në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë aplikacion. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë aplikacion në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë produkt. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë produkt në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë shërbim. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë shërbim në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë aplikacion. Ju mund të zgjidhni të dilni ose të kufizoni lejet në Parametrat në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_function">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë veçori. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë veçori në raste të tilla.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe të ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë shërbim.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Nëse nuk pranoni të jepni leje të tilla ose të ndani dhe ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje të përdorni këtë shërbim. Ju mund të zgjidhni të mos përdorni këtë shërbim ose të kufizoni lejet në Cilësimet në raste të tilla. Vini re se ne do të përdorim lejet vetëm kur filloni të transferoni të dhëna nga pajisja juaj kur ekrani i saj është i dëmtuar.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Nëse nuk jeni dakord të jepni leje të tilla ose të ndani dhe ngarkoni informacionin tuaj personal, nuk do të jeni në gjendje ta përdorni këtë aplikacion. Ju mund të zgjidhni të çinstaloni, të dilni ose të kufizoni lejet në Parametrat në raste të tilla.</string>
    <string name="download_introduction">\"Shkarkime\" po përdor Xunlei për të shkarkuar artikuj në pajisjen tuaj. Ky mjet funksionon për GetApps, azhurnimet e sistemit, temat, videot dhe shkarkimet e shfletuesve.</string>
    <string name="early_morning">Mëngjes</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Qasja e anuluar.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ju e ndizni TalkBack duke shtypur ekranin me 2 gishta për më shumë se 10 sekonda. TalkBack ofron reagime zanore për njerëzit me dëmtime shikimi. Nëse e aktivizuat rastësisht, shtuypni butonin Anulo dhe pastaj dy herë trokitni lehtë mbi ekranin.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Anulo</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Në rregull</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">Pasdite</string>
    <string name="fast_application_introduction">Struktura e aplikacioneve të shpejta ju lejon të krijoni dhe ofroni shërbime në aplikacione të shpejta.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lejon pajisjen tuaj të lidhet me pajisjet Bluetooth aty pranë duke përdorur Shërbimin Bluetooth MIUI. Për të qenë në gjendje të gjeni pajisje afër, lejoni Shërbimin Bluetooth MIUI të lidhet me internetin.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">dd</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">dd</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd.MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">dd.MM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">hh</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">hh:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">hh:mm aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">hh:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">hh:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">hh:mm:ss.S aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">hh:mm:ss aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">hh aa</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">HH:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">HH:mm:s</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">HH:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">S</string>
    <string name="fmt_time_minute">m</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">m:s</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">m:s.S</string>
    <string name="fmt_time_second">s</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">s.S</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Madhësia e tekstit të paracaktuar</string>
    <string name="font_hint_normal">Rrit madhësinë e tekstit</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Struktura ju lejon të përdorni Mi Account, Mi Push, Mi Stats dhe MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">"Për t'ju siguruar këto shërbime, Mi Services Framework (Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) ​​duhet të lidhet me internetin, të hyrë në vendndodhjen tuaj, numrin e telefonit, IMEI dhe IMSI, dhe të lejojë pajisjen tuaj të marrë njoftime push"</string>
    <string name="friday">E premte</string>
    <string name="friday_short">Pre</string>
    <string name="friday_shortest">Pre</string>
    <string name="game_introduction">Përbërësi shtesë i lojërave ju lejon të regjistroheni, të krijoni porosi, pagesa të plota, të përdorni kuponë dhe të merrni pjesë në ngjarje promovimi.</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Sirtari i aplikacioneve</string>
    <string name="home_settings_title">Zgjidhni lëshimin fillestar</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politika e privatësisë për tastierën e përzgjedhur</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Asnjë lidhje rrjeti. Shikoni Politikën e privatësisë për këtë tastierë në %s.</string>
    <string name="input_method_category">Zgjidhni tastierën e parazgjedhur që do të përdorni për të shkruar mesazhe, shënime dhe vetëm për çdo gjë tjetër. Vini re që mund të instaloni tastiera të treta më vonë.</string>
    <string name="input_method_setting">Zgjidh tastierën</string>
    <string name="install_preinstall_app">Duke ngarkuar aplikacionet…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Nëse pajisja juaj zhduket, nuk do të jeni në gjendje të parandaloni që njerëzit e tjerë ta përdorin atë dhe të kenë qasje në të dhënat tuaja nëse nuk vendosni një kyçje të ekranit. Anashkaloo gjithsesi?</string>
    <string name="item_fingerprint">Gjurmët e gishtit</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Vetëm kyçës e ekranit</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kyçës</string>
    <string name="item_return">Vendos</string>
    <string name="item_skip">Anashkalo</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Ndarja e informacionit për vendndodhjen me agjencitë e shpëtimit emergjent</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Gjuhë të tjera</string>
    <string name="language_settings">Zgjidh gjuhën</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Rajone të tjera</string>
    <string name="locale_picker_title">Zgjidh rajonin tënd</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Në përputhje me ligjin, transportuesit e lëvizshëm mund të marrin informacionin për vendndodhjen e pajisjeve mobile për të përmbushur kërkesat e agjencive të shpëtimit të urgjencës (departamentet e zjarrit dhe policia) që ndjekin qëllime të sigurisë dhe shpëtimit emergjent.</string>
    <string name="location_introduction">Shërbimet e bazuara në vendndodhje gjejnë produkte dhe shërbime pranë jush.</string>
    <string name="location_location">Agjencitë e shpëtimit të urgjencës mund të marrin vendndodhjen tuaj aktuale sipas kërkesës</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Karusel Sfondesh ju lejon të merrni çdo ditë imazhe të freskëta në ekranin tuaj Kyçës.</string>
    <string name="midnight">Natë</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Kam lexuar dhe rënë dakord me Politikën e Privatësisë të tastierës Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politika e privatësisë së tastierës Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Ju nuk keni një lidhje interneti. Shikoni Politikën e privatësisë në %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nuk ke lidhje interneti. Shiko Marrëveshjen e Përdoruesit në %s.</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Hiq</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Përzgjidhi të gjitha</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Zgjidh artikujt</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Më shumë</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Anulo</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Konfirmo</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Fshij</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Hiq</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Çzgjidh të gjithë</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Anulo</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Kërko</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Përzgjidhi të gjitha</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Përzgjidhi të gjitha</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Zgjidh artikujt</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tërhiq poshtë për të rifreskuar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Rifreskohet me sukses</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Duke rifreskuar…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Lëshoje për rifreskim</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Kjo është gjithçka për tani</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Kjo është gjithçka për tani</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Vetëm një sekondë…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Nuk mund të ngarkoheshin artikujt</string>
    <string name="mobile_network">Duke përdorur internetin celular</string>
    <string name="monday">E hënë</string>
    <string name="monday_short">Hën</string>
    <string name="monday_shortest">Hën</string>
    <string name="month_april">Prill</string>
    <string name="month_april_short">Pri</string>
    <string name="month_april_shortest">Pri</string>
    <string name="month_august">Gusht</string>
    <string name="month_august_short">Gus</string>
    <string name="month_august_shortest">Gus</string>
    <string name="month_december">Dhjetor</string>
    <string name="month_december_short">Dhj</string>
    <string name="month_december_shortest">Dhj</string>
    <string name="month_february">Shkurt</string>
    <string name="month_february_short">Shk</string>
    <string name="month_february_shortest">Shk</string>
    <string name="month_january">Janar</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Korrik</string>
    <string name="month_july_short">Kor</string>
    <string name="month_july_shortest">Kor</string>
    <string name="month_june">Qershor</string>
    <string name="month_june_short">Qer</string>
    <string name="month_june_shortest">Qer</string>
    <string name="month_march">Mars</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Maj</string>
    <string name="month_may_short">Maj</string>
    <string name="month_may_shortest">Maj</string>
    <string name="month_november">Nëntor</string>
    <string name="month_november_short">Nën</string>
    <string name="month_november_shortest">Nën</string>
    <string name="month_october">Tetor</string>
    <string name="month_october_short">Tet</string>
    <string name="month_october_shortest">Tet</string>
    <string name="month_september">Shtator</string>
    <string name="month_september_short">Sht</string>
    <string name="month_september_shortest">Sht</string>
    <string name="more">Më shumë</string>
    <string name="morning">Mëngjes</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Kjo lejon përdorimin e të dhënave celulare dhe lidhjen GPS bazuar në kërkesën e përdoruesit. Sinkronizimi i llogarive dhe sendeve të tjera mund të kërkojë përdorimin e të dhënave celulare në varësi të specifikimeve të smartphone.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Nëse nuk keni një plan me të dhëna të pakufizuara, përdorimi i të dhënave celulare mund të krijojë tarifa shtesë për transportuesin. Përdorni të dhëna celulare gjithsesi?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Anullo</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mund të kufizoni lidhjen e të dhënave celulare më vonë në Cilësimet</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Përdor</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM e paracaktuar për thirrje</string>
    <string name="multisim_settings_category">Parametrat e kartës SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">U identifikuan 2 karta SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Udhëzues për gjest</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gjestet e ekranit të plotë</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Butonë</string>
    <string name="next">Tjetër</string>
    <string name="next_fingerprint">Tjetër</string>
    <string name="night">Mbrëmje</string>
    <string name="noon">Mesditë</string>
    <string name="note_introduction">Kjo aplikacion ju lejon të krijoni, shikoni dhe modifikoni shënimet.</string>
    <string name="other_settings">Parametra shtesë</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ndiz</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kur rekomandimet e personalizuara të reklamave janë joaktive, do të shihni përsëri të njëjtën sasi reklamash si kur funksioni është i aktivizuar. Reklamat, megjithatë, nuk do të jenë më të rëndësishme pasi ato nuk do të bazohen në preferencat tuaja personale.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Fik</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ndize për reklama më të personalizuara</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Reklama të personalizuara</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizo reklamat në bazë të interesave të tua</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Përditësime automatike të sistemit</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI do të zgjedhë kohën më të mirë për të shkarkuar dhe instaluar përditësimet. Pajisja juaj do të rindizet automatikisht për të aplikuar ndryshime.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Karusel Sfondesh</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance për Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politika e privatësisë</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Merrni imazhe dhe tregime që dërgohen në ekranin tuaj Kyçës çdo ditë. %1$s dhe %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Jepi fund Marrëveshjes së Licencuar të Përdoruesit</string>
    <string name="other_settings_location">Vendndodhja</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Lejo aplikacionet që të kenë qasje në vendndodhjen tënde</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Statistikat e përdorimit që na ndihmojnë të gjejmë dhe zgjidhim problemet mund të përmbajnë informacione tuaja personale</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Dërgo automatikisht të dhëna diagnostikuese</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programi i përvojës së përdoruesit</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Na ndihmoni të përmirësojmë produktet dhe shërbimet tona duke ndarë statistikats tuaja të përdorimit me ne. Shfaq detaje</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Shih detajet</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon ju lejon të transferoni të dhëna nga pajisja juaj kur ekrani i tij është i dëmtuar.</string>
    <string name="permission_account">Qasje të llogarisë në pajisjen tuaj:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Për identifikim me llogarinë Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Për të hyrë në memorije për të analizuar dhe skanuar paketat e instalimit</string>
    <string name="permission_backup">Qasja në ruajtje</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Për qasjen dhe ruajtjen e kopjeve rezervë në pajisjen tuaj</string>
    <string name="permission_call_records">Qase historikun e thirrjeve:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Për të hyrë në historinë e thirrjeve për të shfaqur artikujt e bllokuar</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Për të hyrë në statusin e telefonit, regjistrimin e thirrjeve dhe ndaljen e regjistrimeve gjatë thirrjeve në hyrje</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Për ruajtjen e të dhënave të alarmit</string>
    <string name="permission_contact">Qasu te kontaktet:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Për sigurimin e funksionalitetit të listës e të bllokuarve dhe thirrjen e kontakteve të urgjencës</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Për identifikimin e shërbimeve të shoqëruara me pajisje të ndryshme</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Për identifikimin e pajisjeve të ndryshme</string>
    <string name="permission_direct_call">Bë thirrje:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Për shtimin e artikujve në listën e të bllokuarve</string>
    <string name="permission_download_introduction">Për ruajtjen e sendeve të shkarkuara dhe ruajtjen e tyre në pajisjen tuaj</string>
    <string name="permission_imei_service">Për të hyrë në IMEI për të siguruar shërbime të lidhura me pajisjen tuaj</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Për ruajtjen e fotove dhe videove në pajisje</string>
    <string name="permission_location">Qasu te informacionin e vendndodhjes:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Për ofrimin e shërbimeve të bazuara në vendndodhje</string>
    <string name="permission_log_introduction">Për ruajtjen e regjistrave</string>
    <string name="permission_login_introduction">Për regjistrimin dhe administrimin e llogarive të sistemit</string>
    <string name="permission_message_introduction">Për dërgimin e mesazheve në kontakte të bllokuara</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Për të qasur IMEI për të identifikuar pajisjet</string>
    <string name="permission_phone_network">Për të hyrë në llojin e rrjetit për të optimizuar dhe rregulluar sendet e shkarkueshme</string>
    <string name="permission_phone_service">Akseso numurin e telefonit. IMEI, dhe IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Për ruajtjen e imazheve në Galeri dhe botimin e statuseve</string>
    <string name="permission_photo_video">Bëj fotografi dhe regjistro video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Për fotografimin, regjistrimin e videove dhe përdorimin e flashit</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Për ruajtjen, redaktimin dhe sinkronizimin e fotografive dhe videove</string>
    <string name="permission_read_call_records">Redakto historikun e thirrjeve:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Për shtimin e artikujve për të thirrur histori dhe fshirjen e thirrjeve të bllokuara</string>
    <string name="permission_read_contacts">Hyrja në kontakte</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Përdorimi i mesazheve me tekst</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Për të hyrë në shënime dhe bashkëngjitje</string>
    <string name="permission_read_write_file">Qasuni dhe ruani skeda dhe fotografi në pajisjen tuaj:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Për të hyrë, ruajtur dhe fshehur artikuj në pajisjen tuaj</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Për qasjen dhe ruajtjen e regjistrimeve audio</string>
    <string name="permission_recording">Regjistroni thirrjet dhe audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Për regjistrimin e zërit gjatë regjistrimit të videos</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Për qasjen dhe ruajtjen e regjistrimeve të ekranit</string>
    <string name="permission_send_message">Dërgo SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Për regjistrim audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Për kryerjen e skanimit nga virusi dhe optimizimin e pajisjes tuaj</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Për regjistrimin dhe administrimin e llogarive të sistemit në mënyrë që të ofroni shërbime Xunlei</string>
    <string name="pm">PASDITE</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(E përfshirë POCO Launcher Politika e privatësisë dhe Marrëveshja e Përdoruesit)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politika e Privatësisë e Lëshuesit POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Marrëveshja e Përdoruesit e Lëshuesit POCO</string>
    <string name="position_header">Ndarja e informacionit për vendndodhjen</string>
    <string name="position_subheading">Informacioni i vendndodhjes</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Karta e preferuar për të dhëna SIM</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Karta SIM e preferueshme</string>
    <string name="privacy_policy">Politika e Privatësisë</string>
    <string name="privacy_provision_more">Mësoni më shumë rreth mbrojtjes së intimitetit</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Mbrojtja e intimitetit është angazhimi që qëndron pas modelimit të produkteve tona</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ne jemi të përkushtuar të respektojmë dhe mbrojmë privatësinë tënde. Përparësia e kërkimit dhe zhvillimit në fushën e sigurisë së informacionit, Xiaomi vazhdimisht punon në përmirësimin e metodave, praktikave dhe zgjidhjeve teknike që mbrojnë të dhënat tuaja. Ne gjithashtu ndajmë arritjet tona të fundit me partnerët tanë në mënyrë që të sigurojmë privatësinë tuaj në të gjithë bordin.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privatësia</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ne do të mbrojmë informacionin tuaj personal në përputhje me ligjet, rregulloret dhe politikat e privatësisë.</string>
    <string name="provision_back">Prapa</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Shiko &lt;a href=%1$s>Politika e Privatësisë&lt;/a >të tastierës suaj të zgjedhur.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politika e Privatësisë</string>
    <string name="provision_next">Tjetër</string>
    <string name="provision_skip_underline">Anashkalo</string>
    <string name="recorder_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për të regjistruar regjistrime audio dhe rezervë në cloud.</string>
    <string name="require_authority_statement">"Për të na lejuar t'ju ofrojmë shërbime themelore, ju duhet të jepni lejet e mëposhtme në mënyrë që ne të mbledhim informacionin tuaj personal:"</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">"Për të na lejuar t'ju ofrojmë këtë shërbim, duhet të jepni lejet e mëposhtme në mënyrë që ne të mbledhim informacionin tuaj personal:"</string>
    <string name="require_network_authority_statement">"Për të na lejuar t'ju ofrojmë shërbime themelore, ju duhet të lidheni me internet dhe të jepni lejet e mëposhtme në mënyrë që ne të mbledhim informacionin tuaj personal:"</string>
    <string name="saturday">E shtunë</string>
    <string name="saturday_short">Sht</string>
    <string name="saturday_shortest">Sht</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Kjo aplikacion ju lejon të regjistroni atë që po ndodh në ekranin tuaj.</string>
    <string name="security_introduction">Ju mund ta përdorni këtë aplikacion për të pastruar plehrat në pajisjen tuaj, të gjeni dhe neutralizoni viruset, të përmirësoni performancën për lojëra, të kurseni baterinë, të menaxhoni aplikacionet, lejet dhe më shumë.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Për regjistrimin dhe administrimin e llogarive të sistemit</string>
    <string name="send">Dërgo</string>
    <string name="service_agreement">Kam lexuar dhe jam pajtuar me termat dhe kushtet.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instaluesi i paketës</string>
    <string name="service_name_backup">Rezervimet</string>
    <string name="service_name_calculator">Llogaritës</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Deklaratë për shërbimet e transportuesit</string>
    <string name="service_name_clock">Ora</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Qendra e përmbajtjes</string>
    <string name="service_name_download">Shkarkimet</string>
    <string name="service_name_fast_application">Struktura e aplikacioneve të shpejta</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Përbërësi shtesë i lojërave</string>
    <string name="service_name_google_service">Deklaretë në shërbimet e Google</string>
    <string name="service_name_location">Shërbime të bazuara në vendndodhje</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Karusel Sfondesh</string>
    <string name="service_name_note">Shënime</string>
    <string name="service_name_recorder">Regjistrues</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Regjistrues ekrani</string>
    <string name="service_name_security">Siguria</string>
    <string name="service_name_service_framework">Kuadri i punës i shërbimeve Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lexoni dhe pajtohuni me &lt;a href=%1$s>Politikën e Privatësisë tonë&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Para se ta përdorni shërbimin tonë ,lexoni dhe bini dakord me tonë &lt;a href=%1$s>Politika e Privatësisë Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Politika e privatësisë</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Lexoni dhe bini dakord me &lt;a href=%1$s> Politikën tonë të privatësisë&lt;/a > para se të përdorni Sigurinë. &lt;br/> &lt;br/> Në përputhje me standardet e Android 11, një leje një herë do të tërhiqet brenda 5 sekonda pasi aplikacioni përkatës të ndalojë së funksionuari. Nëse hapni aplikacionin gjatë kësaj periudhe të shkurtër kohe, atëherë leja do të tërhiqet.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Deklaratë për shërbimet themelore</string>
    <string name="setting_locale">Po vendos rajonin…</string>
    <string name="shut_down">Fike</string>
    <string name="sim_card_detecting">Po kontrollon kartën SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nuk mundej të gjendet karta SIM. Sigurohuni që karta SIM është instaluar siç duhet dhe që ju keni fonde të mjaftueshme për bilancin tuaj.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">"Lejo lidhjen me rrjetet e internetit celular? Nëse e lejon, karta SIM që do të futësh do të përdoret për t'u lidhur me rrjetet e internetit celular."</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Po kontrollon kartën SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Vendose kartën SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Për të vendosur kartën SIM, lexoni udhëzimet që vijnë me pajisjen tuaj.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Karta SIM nuk mund të lidhej me rrjetin</string>
    <string name="sim_dectection_next">Vazhdo</string>
    <string name="sim_redetection">Provo sërish</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Carta jote SIM nuk mund të lidhek me një rrjet operator të vlefshëm. Sigurohu që të kesh në gjendje fonde të mjaftueshme dhe provo të lidhesh sërish.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Sigurohu që din të përdorësh gjestet në ekran të plotë përpara se të zgjedhësh këtë opsion.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anulo</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Në rregull</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gjestet e ekranit të plotë</string>
    <string name="skip_underline">Kalo këtë hap</string>
    <string name="start_up_slogan">I vetmi</string>
    <string name="summary_not_set">Pa pacaktuar</string>
    <string name="sunday">E diel</string>
    <string name="sunday_short">Dielli</string>
    <string name="sunday_shortest">Die</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modalitet lundrimi në sistem</string>
    <string name="terms_of_use">Termat dhe Kushtet</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Ofruesi i vendndodhjes së bashkuar, Shikuesi HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Lexo Marrëveshjen tonë të Përdoruesit dhe Politikën e Privatësisë për të kuptuar se çfarë informacioni mbledhim, se si e përdorim atë dhe cilat zgjedhje ke në dispozicion.
Duhet të pajtohesh me Kushtet e Shërbimit dhe Politikën e Privatësisë sonë para se të mund të përdorësh MIUI. 
%s dhe përbërësit e LLogarisë Mi do të lidhen me internetin dhe do të përftojnë vendndodhjen tënde."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store shtesa e sistemit</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instaluesi i paketës</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Fraza të shpeshta</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Shërbim i vetë-regjistruar</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Përditësues</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Shërbimet Mi, shërbimet e aktivizimit të Mi SIM, Xiaomi Cloud, Gjej pajisjen, Ekrani Bazë, Lojëra, MIUI Daemon and përbërësit e sistemit MSA, shërbimet përkthyese, Aplikacionet e shpejta, Kthina e aplikacioneve, statistikat, Lidhja Mi</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Duhet të pajtohesh me Politikën e Privatësisë Facemoji para se të mund të përdorësh këtë veçori."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Duhet të pajtohesh me Politikën e Privatësisë Kika para se të mund të përdorësh këtë veçori."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

duhet të pajtoheni me Politikën e privatësisë së tastierës Mint përpara se të përdorni këtë veçori."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Shërbimet Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Karta inteligjente</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politika a e Privatësisë Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politika e Privatësisë Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Përvjetori i heqjes së ligjit ushtarak</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dita kundër dhunës</string>
    <string name="the_arbor_day">Dita e Arborit</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dita e Forcave të Armatosura</string>
    <string name="the_armys_day">Dita PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Dita e fëmijëve</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dita e Rinisë</string>
    <string name="the_christmas_day">Krishtlindet</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival i Nëntë</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festivali i Dragoit</string>
    <string name="the_easter_day">Pashkët</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Nata e Vitit të ri kinez</string>
    <string name="the_fifth_day">Dita e pestë Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_fools_day">Dita e gënjeshtrave</string>
    <string name="the_forth_day">Dita e katërt e Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dita e themelimit të Hong Kongut SAR</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dita e Grave</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Dita e punëtorit</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festivali i fanarit</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festivali mes vjeshtës</string>
    <string name="the_national_day">Dita Kombëtare</string>
    <string name="the_national_father_day">"Sun Yat-sen's Ditëlindja"</string>
    <string name="the_new_years_day">Viti i Ri</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Feativali Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Dita CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Dita e Kujtimit</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dita e Retrocesionit</string>
    <string name="the_second_day">Dita e dytë e Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_seventh_day">Dita e shtatë e Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_sixth_day">Dita e gjashtë e Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festivali Fantazëm</string>
    <string name="the_spring_festival">fmt_time_millis</string>
    <string name="the_teachers_day">Dita e mësuesve</string>
    <string name="the_third_day">Dita e tretë e Vitit të Ri Kinez</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dita e fëmijëve</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dita e Rinisë</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dita e Kombeve të Bashkuara</string>
    <string name="the_valentines_day">Dita e të dashuruarve</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festivali me ujë i fanarit</string>
    <string name="thursday">E enjte</string>
    <string name="thursday_short">Enj</string>
    <string name="thursday_shortest">Enj</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Vendos orën</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Vendose fjalëkalimin</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Kyçje ekrani</string>
    <string name="today">Sot</string>
    <string name="tomorrow">Nesër</string>
    <string name="tuesday">E martë</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Marrëveshja e Përdoruesit</string>
    <string name="user_agreement_declare">Para se të përdorni MIUI, duhet të lexoni dhe të bini dakord me Marrëveshjen e Përdoruesit dhe Politikën e Privatësisë. Ndërsa pajisja juaj po aktivizohet, Shërbimi i Aktivizimit Mi SIM, Xiaomi Cloud, Shërbimi i Rezervimit, Gjeni pajisjen, Ekrani bazë, Fraza të Shpeshta, Shërbimi i Komunikimit në Internet Xiaomi, Shërbimi i Përkthimit, MIUI Daemon, Shikuesi HTML, MIUI SDK, Aplikimi i Elementit të Sigurt, Asistenti i AI , Bateria dhe performanca, Detektori i Energjisë, Joyose, Rregullimi i UA të OS dhe Përditësuesi do të lidhen me rrjetin. Kartat inteligjente, Menaxheri i lejeve dhe shërbimet inteligjente do të lidhen me rrjetin dhe do të kenë qasje në vendndodhjen tuaj.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI lejon të përdorësh kontrollet e zërit, por konsumon më shumë energji (+1% çdo orë).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Do të jeni në gjendje të përdorni Mi AI në këto raste:r
1. Kur ekrani është i kyçur.r
2. Kur dëgjoni muzikë me ekran të fikur."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Thuaj \"Mi AI\" në telefonin tuaj. Mi AI do të njohë zërin tuaj dhe do të jetë në gjendje të kontrollojë pajisjen tuaj.</string>
    <string name="voice_assist_title">Zgjohuni me zë</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Pranoj</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nuk pajtohem</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Karuseli i sfondit sjell imazhe mahnitëse dhe histori emocionuese në ekranin tuaj Lock çdo ditë.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Ekran i mbyllur i rimagjinuar</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Provo</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Jo faleminderit</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Mund të aktivizoni Carousel të Wallpaper për të parë nëse funksionon për ju. Mos harroni se gjithnjë mund të aktivizoni dhe çaktivizoni Carousel të Wallpaper në Cilësimet > ekranin kyçës.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Provo Karuselin e sfondeve</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Lexoni dhe pajtohuni me siguruesit të përmbajtjes së palës së tretë &lt;a href=\"%1$s\"> Politikën e Privatësisë&lt;/a> dhe &lt;a href=\"%2$s\"> Marrëveshjen e Përdoruesit&lt;/a> para se të përdorni këtë veçori.</string>
    <string name="wednesday">E mërkurë</string>
    <string name="wednesday_short">Mër</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mër</string>
    <string name="welcome">Mirë se erdhët</string>
    <string name="yesterday">Dje</string>
    <string name="zone_picker_title">Zgjidh brezin orar</string>
</resources>
