<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">นำทางไปหน้าแรก</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">กลับ</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ตัวเลือกอื่น</string>
    <string name="abc_action_mode_done">เสร็จ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">ดูทั้งหมด</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">เลือกแอป</string>
    <string name="abc_capital_off">ปิด</string>
    <string name="abc_capital_on">เปิด</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">ลบ</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">เมนู+</string>
    <string name="abc_search_hint">ค้นหา…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ล้างคำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">คำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ส่งคำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">ค้นหาด้วยเสียง</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">แชร์กับ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">แชร์ทาง %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ยุบ</string>
    <string name="access_non_personal_data">หากคุณเพิกถอนความยินยอมในการเข้าถึงและการใช้ข้อมูลที่ไม่ใช่ข้อมูลส่วนบุคคลจากอุปกรณ์ของคุณ บริการ ภาพพื้นหลังรายวันl จะถูกปิดใช้งานและข้อมูลที่เก็บรวบรวมจะถูกลบภายในระยะเวลาที่ระบุไว้ในกฎหมายและข้อบังคับที่บังคับใช้</string>
    <string name="accessibility_enabled">เปิดใช้สิ่งอำนวยความสะดวกแล้ว</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ย้อนกลับ</string>
    <string name="activate_esim_tips">ไม่สามารถเปิดใช้งานได้ ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="activating_esim_tips">กำลังเปิดใช้งาน…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อโทรออก ดูประวัติการโทร และจัดการรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">บ่าย</string>
    <string name="agree">ตกลง</string>
    <string name="agree_and_next">ยอมรับ</string>
    <string name="agree_cookie">ยอมรับคุ้กกี้</string>
    <string name="agree_terms">ฉันได้อ่านและยอมรับข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวแล้ว</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว Facemoji</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว Kika</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"นอกจากนี้ บริการต่อไปนี้จะเชื่อมต่อกับเครือข่ายและเข้าถึงตำแหน่งของคุณ: "</string>
    <string name="ai_button_desc">ปุ่ม AI ช่วยให้คุณสามารถเรียกใช้ Mi AI และใช้ปุ่มลัด Mi AI</string>
    <string name="ai_button_double_press">กดสองครั้ง</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">กดปุ่ม AI สองครั้งเพื่อเสร็จสิ้นงานที่กำหนดเอง</string>
    <string name="ai_button_long_press">กดค้าง</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">กดค้างที่ปุ่ม AI เพื่อพูดกับ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">กด</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">กดปุ่ม AI เพื่อดูปุ่มลัด Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">ปุ่ม AI</string>
    <string name="album_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อจัดการ แก้ไข และตกแต่งรูปภาพและวิดีโอได้</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">บทบัญญัติ</string>
    <string name="application_package_introduction">ตัวติดตั้งแพ็คเกจใช้สำหรับติดตั้งแอปของบริษัทอื่น รวมถึงบริการสแกนก่อนการติดตั้งและบริการแนะนำแอปหลังการติดตั้ง</string>
    <string name="application_permissions">การอนุญาตแอป</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">ย้อนกลับ</string>
    <string name="backup_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อสำรองและกู้คืนรายการในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="bluetooth_introduction">ระบบใช้บลูทูธสำหรับการสื่อสารแบบไร้สาย เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บลูทูธจำเป็นต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">เล่นอีกครั้ง</string>
    <string name="boot_video_skip">ข้าม</string>
    <string name="calculator_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้ในการคำนวณ แปลงหน่วย และสกุลเงิน และประเมินการชำระเงินกู้ของคุณ</string>
    <string name="camera_application_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อถ่ายภาพและวิดีโอ</string>
    <string name="camera_introduction">คุณสามารถใช้กล้องเพื่อถ่ายภาพและถ่ายวิดีโอ</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>เมื่อคุณแตะรูปภาพและเรื่องราวใน ภาพพื้นหลังรายวัน เวอร์ชันเต็มจะถูกเปิดในเบราว์เซอร์ของคุณ ผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามที่เชื่อถือได้ของเราสามารถแนะนำเนื้อหาและโฆษณาเพิ่มเติมที่ปรับให้เหมาะกับความสนใจของคุณ หากคุณยินยอมที่จะเปิดใช้งานคุณลักษณะนี้ พวกเขาจะวางคุกกี้ในเบราว์เซอร์ของคุณ ตามที่อธิบายไว้ใน&lt;a href=\"%1$s\">นโยบายคุกกี้&lt;/a>นี้ หากคุณปฏิเสธคุกกี้ ภาพพื้นหลังรายวัน จะยังคงใช้งานได้ แต่เนื้อหาและคำแนะนำอาจไม่เกี่ยวข้องกับคุณ คุณสามารถเปลี่ยนค่ากำหนดได้ตลอดเวลาในการตั้งค่า</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">คุกกี้ช่วยให้เราปรับแต่งประสบการณ์การล็อกหน้าจอของคุณได้</string>
    <string name="carousel_cookies_title">เนื้อหาส่วนบุคคลและคุ้กกี้</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>อ่านและยอมรับ &lt;a href=\"%1$s\">นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a> ของผู้ให้บริการบุคคลที่สามที่เชื่อถือได้ของเราและ &lt;a href=\"%2$s\">ข้อตกลงการใช้งาน&lt;/a> ก่อนใช้ ภาพพื้นหลังรายวัน</Data></string>
    <string name="carousel_setting">ตั้งค่าหน้าจอล็อคของคุณ</string>
    <string name="carousel_setting_sub">ภาพพื้นหลังรายวัน จะแสดงเรื่องราวใหม่ๆ ทุกครั้งที่คุณปลดล็อกอุปกรณ์</string>
    <string name="carrier_introduction_china">เพื่อให้บริการที่ดีกว่าแก่คุณ กระบวนการทำงานบนอุปกรณ์ของคุณ (รวมถึง SystemHelper, RegService และบริการของผู้ให้บริการ) อาจส่งข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์และซิมการ์ดของคุณเป็นระยะ (รวมถึง IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, ที่อยู่ MAC, เวอร์ชันระบบ, เวอร์ชัน Android, รุ่นอุปกรณ์ และข้อกำหนดฮาร์ดแวร์พื้นฐาน) และข้อมูลตำแหน่งโดยประมาณ (รวมถึงภูมิภาค พิกัด ตัวระบุพื้นที่ และ ID สถานีฐาน) ไปยังผู้ให้บริการผ่าน WLAN เครือข่ายข้อมูลมือถือหรือ SMS ฟรี ผู้ให้บริการสัญญาว่าจะวิเคราะห์ข้อมูลที่เกี่ยวข้องเพื่อปรับปรุงคุณภาพการบริการหรือเพื่อให้บริการหรือเทคโนโลยีที่กำหนดเองเท่านั้นและจะไม่เปิดเผยข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับบุคคลที่สามในรูปแบบใดๆ ที่ระบุตัวตนของคุณ ข้อความของผู้ให้บริการเฉพาะจะชัดเจนกว่า ปรึกษาผู้ให้บริการของคุณเกี่ยวกับค่าใช้จ่ายในการใช้บริการนี้</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">ล้าง</string>
    <string name="clock_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อดูเวลา รวมถึงใช้ ตัวจับเวลา นาฬิกาโลก นาฬิกาจับเวลา ตั้งนาฬิกาปลุก และอื่นๆ</string>
    <string name="close">ปิด</string>
    <string name="close_location_service_setting">คุณสามารถเลือกปิดใช้งานการเข้าถึงตำแหน่งพิกัดใน การตั้งค่า > ปกป้องความเป็นส่วนตัว > จัดการหรือจำกัดสิทธิ์การใช้งานสำหรับแอปส่วนบุคคลในความปลอดภัย</string>
    <string name="cm_terms_content">เพื่อปรับปรุงการบริการที่ดีขึ้นให้กับคุณ ผู้ดำเนินการเครือข่ายมือถือที่คุณเลือกอาจอัปโหลดข้อมูลส่วนบุคคลและข้อมูลเกี่ยวกับอุปกรณ์นี้ไปยังเซิร์ฟเวอร์โดยใช้เครือข่าย Wi-Fi หรือการเชื่อมต่อข้อมูลมือถือ ข้อมูลนี้จะถูกใช้เพื่อวัตถุประสงค์ทางสถิติเท่านั้นเพื่อปรับปรุงคุณภาพของบริการและให้เนื้อหาที่เป็นส่วนตัวมากขึ้น ข้อมูลนี้จะไม่ถูกใช้เพื่อระบุตัวคุณเป็นการส่วนตัวและจะไม่ถูกเปิดเผยต่อบุคคลที่สาม</string>
    <string name="cm_terms_title">ข้อตกลงผู้ให้บริการเครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="compass_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้สำหรับการนำทาง รวมถึงการดูพิกัด ความดันบรรยากาศ และความสูง</string>
    <string name="congratulation_label">ไปลองใช้กันเลย!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">รอสักครู่…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">กำลังเตรียมระบบ…</string>
    <string name="congratulation_swipe">ปัดขึ้นเพื่อเข้าสู่ระบบ</string>
    <string name="congratulation_title">ตั้งค่าเสร็จสิ้น</string>
    <string name="content_description_complete">เสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="content_description_start">เริ่มต้น</string>
    <string name="content_introduction">ศูนย์เนื้อหาจะรวมเนื้อหาและบริการจากหลายช่องทาง ที่นี่คุณสามารถ อ่านบทความ ดูวิดีโอ ดูรายการเด่นประจำวัน และรับคำแนะนำเนื้อหา</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">แตะสองนิ้วค้างเพื่อเปิดใช้งานสิ่งอำนวยความสะดวก</string>
    <string name="cookies_content_one">เมื่อคุณแตะรูปภาพและเรื่องราวใน ภาพพื้นหลังรายวัน เราจะเปิดเวอร์ชันเต็มในเบราว์เซอร์ของคุณ Taboola ผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามที่เชื่อถือได้ของเราสามารถแนะนำเนื้อหาและโฆษณาเพิ่มเติมที่ปรับให้เหมาะกับความสนใจของคุณ หากคุณยินยอมที่จะเปิดใช้งานคุณลักษณะนี้ Taboola จะวางคุกกี้บนอุปกรณ์ของคุณผ่านทางเบราว์เซอร์ ตามที่อธิบายไว้ใน &lt;a href =%1$s>นโยบายคุกกี้&lt;/a> ของ Taboola หากคุณปฏิเสธการใช้คุกกี้ รายการ ภาพพื้นหลังรายวัน จะยังคงปรากฏบนหน้าจอล็อคของคุณ และเรื่องราวทั้งหมดจะถูกเปิดในเบราว์เซอร์ของคุณ แต่จะไม่มีการเลือกคำแนะนำเพิ่มเติมสำหรับคุณโดยเฉพาะ คุณสามารถเปลี่ยนค่ากำหนดได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า</string>
    <string name="cookies_content_two">ตัดสินใจว่าคุณต้องการให้ผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามที่เชื่อถือได้ของเราใช้คุกกี้เพื่อปรับแต่งคำแนะนำเนื้อหาและโฆษณาตามความสนใจของคุณ</string>
    <string name="cookies_title">เนื้อหาส่วนบุคคลและคุ้กกี้</string>
    <string name="copy">คัดลอก</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">หากคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับ Wi-Fi ในตอนนี้ อุปกรณ์ของคุณจะใช้ข้อมูลมือถือ การใช้ข้อมูลมือถืออาจสร้างค่าธรรมเนียมผู้ให้บริการเพิ่มเติม</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">ปฏิทินจีนโบราณ</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ตั้งค่าวันและเวลา</string>
    <string name="default_font">ค่าเริ่มต้น</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ชำระเงินผ่าน Mi Pay หรือใช้เพื่อเข้าสู่ระบบของแอปหรือบริการต่างๆ</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ลงชื่อเข้าสู่แอปหรือบริการต่างๆ</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">ส่งข้อมูลการวินิจฉัยเพื่อค้นหาและวิเคราะห์ปัญหาของระบบและปรับปรุงประสบการณ์ผู้ใช้ ข้อมูลดังกล่าวอาจรวมถึงข้อมูลส่วนบุคคล (เช่น IP ที่ตั้ง ฯลฯ)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้</string>
    <string name="disagree">ยกเลิก</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้แอปนี้หรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้การอนุญาตคุณจะไม่สามารถใช้แอพนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะจำกัด การอนุญาตและปิดคุณสมบัตินี้ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะใช้แอปนี้ไม่ได้</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้แอปนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้ผลิตภัณฑ์นี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้ผลิตภัณฑ์นี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้บริการนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_exit_app">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะลงชื่อออกหรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะใช้แอปนี้ไม่ได้ คุณสามารถเปิดหรือปิดบริการนี้ได้ทุกเมื่อใน การตั้งค่า > บลูทูธ > การตั้งค่าเพิ่มเติม > Mi Link</string>
    <string name="disagreement_function">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้คุณลักษณะนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้คุณลักษณะนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_location_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะไม่สามารถใช้บริการตำแหน่งได้ คุณสามารถเปิดหรือปิดบริการตำแหน่งเมื่อใดก็ได้ใน การตั้งค่า > ปกป้องความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะไม่สามารถใช้บริการบัญชี Mi ได้ คุณสามารถเปิดหรือปิดบริการบัญชี Mi ได้ทุกเมื่อใน การตั้งค่า > บัญชี Mi</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะใช้แอปนี้ไม่ได้</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">หากคุณเลือกที่จะไม่ให้สิทธิ์เหล่านี้ บริการจะไม่สามารถทำงานได้ตามปกติ</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">หากคุณไม่ต้องการให้การอนุญาตเหล่านี้ คุณจะไม่สามารถใช้บลูทูธได้ คุณสามารถเปิดและปิดบลูทูธ และเพิ่มอุปกรณ์บลูทูธได้ในการตั้งค่า > บลูทูธ</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">เราจะใช้สิทธิ์เฉพาะเมื่อคุณเริ่มถ่ายโอนข้อมูลจากอุปกรณ์ของคุณเมื่อหน้าจอเสียหาย หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาต คุณจะใช้แอปนี้ไม่ได้</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะถอนการติดตั้ง ลงชื่อออก หรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="download_introduction">การดาวน์โหลดเป็นแอปที่ Xunlei ให้บริการสำหรับการดาวน์โหลดและจัดการเนื้อหาที่ดาวน์โหลด (รวมถึงเนื้อหาใน App Store, วิดีโอ, การอัปเดตระบบ, ธีม และเนื้อหาเบราว์เซอร์) สำหรับผู้ใช้อุปกรณ์ Xiaomi</string>
    <string name="early_morning">เช้า</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">ยกเลิกสิ่งอำนวยความสะดวกแล้ว</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">แตะสองนิ้วบนหน้าจอค้างไว้ 10 วิ เพื่อเปิด TalkBack, TalkBack ให้การตอบรับด้วยเสียงสำหรับผู้ที่มีความบกพร่องทางสายตา ถ้าคุณเปิดใช้งานโดยไม่ได้ตั้งใจให้แตะปุ่มยกเลิกแล้วแตะสองครั้งที่หน้าจอ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ยกเลิก</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ตกลง</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">หลังคริสตกาล</string>
    <string name="eras_bc">ก่อนคริสตกาล</string>
    <string name="evening">บ่าย</string>
    <string name="expand_button_title">ขั้นสูง</string>
    <string name="fast_application_introduction">เฟรมเวิร์กบริการแอปด่วนเป็นเฟรมเวิร์กบริการพื้นฐานที่รองรับการแจกจ่ายและการทำงานของแอปด่วน</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'น.'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"h 'น.'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'มิลลิวิ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'นาที'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'นาที' s'วิ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'นาที' s.S'วิ'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'วิ'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'วิ'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ค่าเริ่มต้นขนาดข้อความ</string>
    <string name="font_hint_normal">เพิ่มขนาดข้อความ</string>
    <string name="font_settings_sub_title">เลือกฟอนต์ระบบ</string>
    <string name="font_settings_title">การตั้งค่าฟอนต์</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">บอดี้</string>
    <string name="font_use_case_title_example">หัวเรื่อง</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">วันศุกร์</string>
    <string name="friday_short">ศุกร์</string>
    <string name="friday_shortest">ศุกร์</string>
    <string name="game_introduction">ปลั๊กอินเกมส์อนุญาตให้คุณ ลงชื่อเข้าใช้ สร้างคำสั่งซื้อ ชำระเงินให้เสร็จสมบูรณ์ ใช้คูปอง และเข้าร่วมกิจกรรมโปรโมชั่น</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">คลาสสิค</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ลิ้นชักแอป</string>
    <string name="home_settings_title">เลือกชุดเรียกใช้ระบบเริ่มต้น</string>
    <string name="ime_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัวสำหรับแป้นพิมพ์ที่เลือก</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ไม่พบการเชื่อมต่อเครือข่าย กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวของแป้นพิมพ์นี้ได้จาก %s</string>
    <string name="ims_introduction">บริการ IMS มีความสามารถในการสื่อสารขั้นพื้นฐาน และใช้สำหรับการโทรด้วยเสียงและวิดีโอความละเอียดสูง</string>
    <string name="input_method_category">กรุณาเลือกแป้นพิมพ์ที่คุณต้องการใช้เป็นค่าเริ่มต้นในการเขียนข้อความ, บันทึกย่อหรืออื่นๆ คุณสามารถเลือกติดตั้งแป้นพิมพ์ภายนอกเพิ่มได้ในภายหลัง</string>
    <string name="input_method_setting">เลือกแป้นพิมพ์</string>
    <string name="install_preinstall_app">กำลังโหลดแอปต่างๆ…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">บริการสื่อสารทางอินเทอร์เน็ตของ Xiaomi ช่วยให้คุณค้นพบ เชื่อมต่อ และสื่อสารกับอุปกรณ์ Xiaomi อื่นๆ</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">หากอุปกรณ์ของคุณหายไป คุณจะไม่สามารถป้องกันไม่ให้ผู้อื่นใช้งานและเข้าถึงข้อมูลของคุณได้เว้นแต่คุณจะตั้งค่าล็อกหน้าจอไว้ ยืนยันข้าม?</string>
    <string name="item_facerecognition">ปลดล็อกด้วยใบหน้า</string>
    <string name="item_fingerprint">ลายนิ้วมือ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">เฉพาะล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">ล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="item_return">ตั้ง</string>
    <string name="item_skip">ข้าม</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">การแชร์ข้อมูลตำแหน่งกับหน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉิน</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ภาษาเพิ่มเติม</string>
    <string name="language_settings">เลือกภาษา</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">พื้นที่อื่นๆ</string>
    <string name="locale_picker_title">เลือกพื้นที่ของคุณ</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">ตามกฎหมายผู้ให้บริการโทรศัพท์มือถือสามารถรับข้อมูลตำแหน่งของอุปกรณ์มือถือเพื่อให้สอดคล้องกับข้อกำหนดของหน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉิน (แผนกดับเพลิงและตำรวจ) ซึ่งดำเนินการเพื่อความปลอดภัยและการช่วยเหลือฉุกเฉิน</string>
    <string name="location_introduction">บริการตำแหน่งให้บริการตามตำแหน่งที่หลากหลายตามข้อมูลตำแหน่งของคุณ</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">หน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉินสามารถขอรับตำแหน่งปัจจุบันของคุณได้เมื่อมีการร้องขอ</string>
    <string name="lockscreen_introduction">ภาพพื้นหลังรายวันช่วยให้คุณได้รับภาพพื้นหลังใหม่ส่งมอบไปยังหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน</string>
    <string name="media_storage_devices">อุปกรณ์จัดเก็บข้อมูลมีเดีย</string>
    <string name="media_storage_introduction">บริการนี้อนุญาตให้แอปเข้าถึงและบันทึกรูปภาพ วิดีโอ เสียง และไฟล์ได้</string>
    <string name="message_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อส่งและรับ SMS</string>
    <string name="mi_account_introduction">บัญชี Mi ให้คุณลงทะเบียน ลงชื่อเข้าใช้ และจัดการบัญชีระบบ</string>
    <string name="midnight">กลางคืน</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว แป้นพิมพ์ Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">นโยบายความเป็นส่วนตัวของ แป้นพิมพ์ Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวได้ที่ %s</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านข้อตกลงและข้อตกลงการใช้งานได้ที่ %s</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">ที่เลือกไว้</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ไม่เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">เลือกรายการ</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">เพิ่มเติม</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">ยกเลิก </string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">ยืนยัน</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">ลบ</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ไม่เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ไม่เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">ยกเลิก </string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">ค้นหา</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">เลือกทั้งหมด</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">เลือกรายการ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ลากลงเพื่อรีเฟรช</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">รีเฟรชสำเร็จแล้ว</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">กำลังรีเฟรช…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">ปล่อยเพื่อรีเฟรช</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">นั่นคือทั้งหมดตอนนี้</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">นั่นคือทั้งหมดตอนนี้</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">รอสักครู่…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">ไม่สามารถโหลดรายการได้</string>
    <string name="mobile_network">ใช้ข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="monday">วันจันทร์</string>
    <string name="monday_short">จันทร์</string>
    <string name="monday_shortest">จันทร์</string>
    <string name="month_april">เมษายน</string>
    <string name="month_april_short">เมษา</string>
    <string name="month_april_shortest">เมษา</string>
    <string name="month_august">สิงหาคม</string>
    <string name="month_august_short">สิงหา</string>
    <string name="month_august_shortest">สิงหา</string>
    <string name="month_december">ธันวาคม</string>
    <string name="month_december_short">ธันวา</string>
    <string name="month_december_shortest">ธันวา</string>
    <string name="month_february">กุมภาพันธ์</string>
    <string name="month_february_short">กุมภา</string>
    <string name="month_february_shortest">กุมภา</string>
    <string name="month_january">มกราคม</string>
    <string name="month_january_short">มกรา</string>
    <string name="month_january_shortest">มกรา</string>
    <string name="month_july">กรกฎาคม</string>
    <string name="month_july_short">กรกฎา</string>
    <string name="month_july_shortest">กรกฎา</string>
    <string name="month_june">มิถุนายน</string>
    <string name="month_june_short">มิถุนา</string>
    <string name="month_june_shortest">มิถุนา</string>
    <string name="month_march">มีนาคม</string>
    <string name="month_march_short">มีนา</string>
    <string name="month_march_shortest">มีนา</string>
    <string name="month_may">พฤษภาคม</string>
    <string name="month_may_short">พฤษภา</string>
    <string name="month_may_shortest">พฤษภา</string>
    <string name="month_november">พฤศจิกายน</string>
    <string name="month_november_short">พฤศจิกา</string>
    <string name="month_november_shortest">พฤศจิกา</string>
    <string name="month_october">ตุลาคม</string>
    <string name="month_october_short">ตุลา</string>
    <string name="month_october_shortest">ตุลา</string>
    <string name="month_september">กันยายน</string>
    <string name="month_september_short">กันยา</string>
    <string name="month_september_shortest">กันยา</string>
    <string name="more">เพิ่มเติม</string>
    <string name="morning">เช้า</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">อนุญาตให้ใช้ข้อมูลมือถือและการเชื่อมต่อ GPS ตามคำขอของผู้ใช้ การซิงค์บัญชีและรายการอื่นๆ อาจต้องใช้ข้อมูลมือถือขึ้นอยู่กับข้อกำหนดของ สมาร์ทโฟน</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">หากคุณไม่มีแผนที่มีข้อมูลไม่จำกัดการใช้ข้อมูลมือถืออาจสร้างค่าธรรมเนียมผู้ให้บริการเพิ่มเติม ใช้ข้อมูลมือถือหรือไม่?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">ยกเลิก </string>
    <string name="move_data_dialog_title">คุณสามารถจำกัดการเชื่อมต่อข้อมูลมือถือในการตั้งค่าในภายหลัง</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ใช้</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ซิมข้อมูล</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">ซิมเริ่มต้นสำหรับการโทร</string>
    <string name="multisim_settings_category">ตั้งค่าซิมการ์ด</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d ตรวจพบซิมการ์ด</string>
    <string name="multisim_settings_title">ระบบพบซิมการ์ดจำนวน 2 ซิม</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">แนะนำท่าทาง</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ปุ่ม</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="next_fingerprint">ถัดไป</string>
    <string name="night">เย็น</string>
    <string name="noon">เที่ยงวัน</string>
    <string name="not_set">ไม่ได้ตั้งค่า</string>
    <string name="note_introduction">แอปนี้ให้คุณ สร้าง ดู และแก้ไขบันทึกย่อ</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">การตั้งค่าพื้นฐาน</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">เปิดใช้งาน</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">เมื่อปิดคำแนะนำโฆษณาในแบบของคุณ คุณจะยังคงเห็นโฆษณาในปริมาณเท่าเดิมเหมือนตอนที่คุณลักษณะนี้เปิดอยู่ อย่างไรก็ตามโฆษณาจะไม่เกี่ยวข้องอีกต่อไปเนื่องจากจะไม่อิงตามความชอบส่วนบุคคลของคุณ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">เมื่อปิดคำแนะนำโฆษณาที่ปรับเปลี่ยนในแบบของคุณ คุณจะยังคงเห็นจำนวนโฆษณาในแอประบบเท่าเดิมเมื่อเปิดคุณลักษณะนี้ อย่างไรก็ตาม โฆษณาจาก Xiaomi และแพลตฟอร์มของบุคคลที่สามจะไม่มีความเกี่ยวข้องอีกต่อไป เนื่องจากจะไม่อิงจากความชอบส่วนบุคคลของคุณ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">ปิดใช้งาน</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">เปิดใช้งานเพื่อปรับแต่งโฆษณา</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">โฆษณาส่วนบุคคล</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">ปรับแต่งโฆษณาตามความสนใจของคุณ</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">อัปเดตระบบอัตโนมัติ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">ระบบจะเลือกเวลาที่ดีที่สุดในการดาวน์โหลดและติดตั้งการอัปเดต อุปกรณ์ของคุณจะถูกรีบูตโดยอัตโนมัติเพื่อใช้การเปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">อนุญาตให้ระบบเลือกเวลาที่ดีที่สุดในการดาวน์โหลดและติดตั้งการอัปเดต อุปกรณ์ของคุณจะถูกรีบูตโดยอัตโนมัติเพื่อใช้การเปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">ภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance สำหรับ Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">รับภาพและเรื่องราวที่คัดสรรมาแล้ว ส่งไปยังหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน%1$s และ %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">ข้อตกลงการอนุญาตสำหรับผู้ใช้ปลายทาง</string>
    <string name="other_settings_get_apps">อัปเดตแอปโดยอัตโนมัติ</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"อัปเดตแอประบบและแอปพันธมิตรบุคคลที่สามผ่าน GetApps เพื่อให้สามารถใช้คุณลักษณะล่าสุดได้
คุณสามารถปิดการอัปเดตอัตโนมัติใน GetApps > การตั้งค่า > อัปเดตอัตโนมัติ"</string>
    <string name="other_settings_location">ตำแหน่งพิกัด</string>
    <string name="other_settings_location_summary">อนุญาตให้แอปและเว็บไซต์เข้าถึงข้อมูลตำแหน่งของคุณเพื่อให้บริการตามตำแหน่ง</string>
    <string name="other_settings_quality_service">การอนุญาต Daemon ระบบ</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Daemon ระบบ ใช้เพื่อปรับปรุงความเสถียรและประสิทธิภาพของระบบ เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บริการนี้ต้องได้รับสิทธิ์ในการเข้าถึงและบันทึกรายการลงในที่จัดเก็บข้อมูลของอุปกรณ์</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"ช่วยปรับปรุงประสบการณ์ของคุณด้วยการส่งข้อมูลการวินิจฉัยอุปกรณ์และการใช้งานแอปไปยัง Xiaomi โดยอัตโนมัติ ซึ่งจะช่วยปรับปรุงอายุการใช้งานแบตเตอรี่ระบบและความเสถียรของแอปและอื่นๆ
ข้อมูลที่คุณจะส่งจะมีข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับอุปกรณ์ของคุณและวิธีการใช้งาน (เช่น ระดับแบตเตอรี่ กิจกรรมของระบบและแอป และข้อผิดพลาด) ข้อมูลจะถูกใช้เพื่อปรับปรุงอุปกรณ์ Xiaomi
การปิดคุณสมบัตินี้จะไม่ส่งผลต่อความสามารถของอุปกรณ์ในการส่งข้อมูลที่จำเป็นสำหรับบริการที่จำเป็น เช่น การอัปเดตระบบและความปลอดภัย
คุณสามารถควบคุมคุณลักษณะนี้ได้จากการตั้งค่า > รหัสผ่าน &amp; ความปลอดภัย > ความเป็นส่วนตัว > การใช้งานและการวินิจฉัย"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ช่วยปรับปรุงประสบการณ์ของคุณโดยส่งข้อมูลการวินิจฉัย อุปกรณ์ และการใช้งานแอปไปยัง Xiaomi โดยอัตโนมัติ ซึ่งจะช่วยปรับปรุงอายุการใช้งานแบตเตอรี่ ระบบและความเสถียรของแอป และอื่นๆ</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ส่งข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัย</string>
    <string name="other_settings_user_experience">โปรแกรมประสบการณ์ผู้ใช้</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">ช่วยพัฒนาสินค้าและบริการของเรา​ด้วยการแชร์สถิติการใช้และการวิเคราะห์ของคุณกับเรา</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">เรียกดูรายละเอียด</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">เข้าถึงปฏิทิน</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนเข้าถึงปฏิทินได้;</string>
    <string name="permission_account">เข้าถึงบัญชีผ่านอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_account_introduction">สำหรับลงชื่อเข้าใช้ด้วยบัญชี Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">สำหรับการเข้าถึงที่เก็บข้อมูลเพื่อวิเคราะห์และสแกนแพ็คเกจการติดตั้ง</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">เข้าถึงที่เก็บข้อมูลอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_backup_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกข้อมูลสำรองบนอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_call_records">เข้าถึงประวัติการโทร</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">เพื่อให้อุปกรณ์ที่รองรับอื่นๆ ที่คุณเชื่อมต่อกับอุปกรณ์นี้เข้าถึงประวัติการโทรได้ สิ่งนี้จะเกิดขึ้นเมื่อคุณต้องใช้ประวัติการโทรผ่านอุปกรณ์อื่นในเชิงรุกเท่านั้น ประวัติการโทรและผู้ติดต่อที่แชร์โดยระบบผ่าน บลูทูธ จะถูกแคชในอุปกรณ์ของคุณเท่านั้นและแชร์กับพวกเขาโดยได้รับอนุญาตจากคุณ</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">สำหรับการเข้าถึงประวัติการโทรเพื่อแสดงรายการที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">สำหรับการเข้าถึงสถานะโทรศัพท์การบันทึกการโทรและการหยุดการบันทึกชั่วคราวระหว่างการโทรเข้า</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">สำหรับบันทึกข้อมูลเตือนภัย</string>
    <string name="permission_contact">เข้าถึงรายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_contact_describe">เข้าถึงรายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">สำหรับการยืนยันตัวตนของคุณ</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">เพื่อให้อุปกรณ์ที่รองรับอื่นๆ ที่คุณเชื่อมต่อกับอุปกรณ์นี้เข้าถึงรายชื่อได้ สิ่งนี้จะเกิดขึ้นเมื่อคุณเปิดบลูทูธหรือแก้ไขผู้ติดต่อของคุณในขณะที่เปิดบลูทูธอยู่</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">สำหรับการใช้คุณสมบัติการติดต่อฉุกเฉินของหน้าจอหลักในโหมดง่ายและแสดงการแจ้งเตือนการสนทนา</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">สำหรับแสดงข้อมูลติดต่อที่สอดคล้องกันของ SMS และ MMS</string>
    <string name="permission_contact_introduction">สำหรับการจัดเตรียมฟังก์ชั่นรายการบล็อกและการโทรติดต่อในกรณีฉุกเฉิน</string>
    <string name="permission_device">เข้าถึงข้อมูลอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">สำหรับการเข้าถึงข้อมูลอุปกรณ์ (เช่น ชื่อผู้ให้บริการ);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">สำหรับการเข้าถึงสถานะอุปกรณ์และสื่อสารกับอุปกรณ์สวมใส่ได้</string>
    <string name="permission_device_message_summary">สำหรับการส่งและรับ SMS และ MMS</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">เพื่อความปลอดภัยของสภาพแวดล้อมการลงชื่อเข้าใช้</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">สำหรับการระบุบริการที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์ต่างๆ</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">สำหรับการระบุอุปกรณ์ต่างๆ</string>
    <string name="permission_direct_call">โทรออก</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">สำหรับเพิ่มรายการไปยังรายการบล็อก</string>
    <string name="permission_download_introduction">สำหรับแคชรายการที่ดาวน์โหลดและบันทึกไว้ในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">เพื่อให้สามารถค้นหาอุปกรณ์ที่อยู่ใกล้เคียงได้ Mi Link จำเป็นต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">สำหรับการเข้าถึง IMEI เพื่อให้บริการที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">สำหรับการบันทึกรูปภาพและวิดีโอบนอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_location">เข้าถึงข้อมูลตำแหน่งพิกัด:</string>
    <string name="permission_location_describe">เข้าถึงตำแหน่ง</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">สำหรับการเข้าถึงชื่อเครือข่าย Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนเข้าถึงตำแหน่งของคุณ</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">สำหรับการแสดงอุปกรณ์บลูทูธที่ใช้พลังงานต่ำที่มีอยู่;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">สำหรับการเข้าถึงตำแหน่งของคุณเพื่อให้บริการค้นหาและเชื่อมต่อโดยใช้ บลูทูธ หรือ Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">สำหรับการเข้าถึงตำแหน่งที่แน่นอนของคุณเพื่อให้บริการตามตำแหน่งที่หลากหลาย</string>
    <string name="permission_location_introduction">สำหรับการให้บริการตามพื้นที่</string>
    <string name="permission_log_introduction">สำหรับบันทึกการใช้งาน</string>
    <string name="permission_login_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบ</string>
    <string name="permission_make_a_call">โทรออก</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนสามารถโทรออกได้;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">สำหรับการตรวจสอบว่าแอปใช้สิทธิ์ที่เกี่ยวข้องกับความเป็นส่วนตัวขณะเข้าถึงไฟล์อย่างไร</string>
    <string name="permission_message_introduction">สำหรับส่งข้อความไปยังผู้ติดต่อที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">สำหรับการเข้าถึง IMEI เพื่อระบุอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_phone_network">สำหรับการเข้าถึงประเภทเครือข่ายเพื่อเพิ่มประสิทธิภาพและปรับรายการที่ดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="permission_phone_service">เข้าถึงหมายเลขโทรศัพท์, IMEI และ IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">สำหรับการบันทึกภาพลงในคลังภาพและสถานะการเผยแพร่</string>
    <string name="permission_photo_video">ถ่ายภาพและบันทึกวิดีโอ:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">สำหรับการถ่ายภาพ บันทึกวิดีโอ และใช้แฟลช</string>
    <string name="permission_picture_introduction">สำหรับการบันทึก การแก้ไข และการซิงค์รูปภาพและวิดีโอ</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">เข้าถึงรายการแอปที่ติดตั้งบนอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">สำหรับการอัปเดทแอปที่ดาวน์โหลดและยืนยันข้อมูลแอปที่ใช้โดยตัวติดตั้งแพ็คเกจ;</string>
    <string name="permission_read_call_records">แก้ไขประวัติการโทร</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">สำหรับการเพิ่มรายการในประวัติการโทรและการลบสายที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_read_contacts">การเข้าถึงรายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">เข้าถึงที่เก็บข้อมูลอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">สำหรับการเข้าถึงไฟล์ต้นทางที่ดาวน์โหลดและไฟล์การกำหนดค่าต้นทาง;</string>
    <string name="permission_read_message">เข้าถึงข้อความ</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">สำหรับการเข้าถึงบันทึกย่อและไฟล์แนบ</string>
    <string name="permission_read_send_message">ส่งและรับ SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">สำหรับการอนุญาตให้แอปด่วนส่งและรับ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">สำหรับการส่งและรับการเปิดใช้งาน SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">สำหรับรับ ดู และส่ง SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">ส่งและรับ MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">สำหรับรับ ดู และส่ง MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">เข้าถึงและแก้ไขประวัติการโทร</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">สำหรับแสดงและแก้ไขประวัติการโทร</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">เข้าถึงและแก้ไขผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนเข้าถึงและแก้ไขรายชื่อติดต่อ;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">สำหรับการดูและจัดการผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">เข้าถึงและบันทึกรายการในที่จัดเก็บข้อมูล</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">สำหรับ จัดเก็บ แสดง แก้ไข ซิงค์ และดาวน์โหลด รูปภาพและวิดีโอของคุณ</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">สำหรับการแยกวิเคราะห์และสแกนแพ็คเกจการติดตั้ง</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">สำหรับบันทึกไฟล์ลงในอุปกรณ์ของคุณหลังจากถ่ายภาพหรือวิดีโอ</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">สำหรับการแคช การเข้าถึง และการจัดการเนื้อหาที่ดาวน์โหลด</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">สำหรับการอนุญาตให้แอปด่วนเข้าถึง แคช และแก้ไขไฟล์;</string>
    <string name="permission_read_write_file">เข้าถึงและบันทึกไฟล์และภาพถ่ายในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">สำหรับการเข้าถึงบันทึกและแคชรายการบนอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกรายการไปยังพื้นที่จัดเก็บ;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกรายการหน้าจอหลัก</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกการบันทึกเสียง</string>
    <string name="permission_recording">บันทึกการโทรและเสียง:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">สำหรับบันทึกเสียงขณะบันทึกวิดีโอ</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกการบันทึกหน้าจอ</string>
    <string name="permission_send_message">ส่ง SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">เข้าถึงกล้องถ่ายรูป</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">สำหรับการถ่ายภาพ บันทึกวิดีโอ และใช้แฟลช;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">สำหรับการพิจารณาว่าจะรองรับคุณสมบัติไฟฉายหรือไม่;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนเข้าถึงกล้องได้;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">สำหรับการวิดีโอคอล</string>
    <string name="permission_use_microphone">เข้าถึงไมโครโฟน</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">สำหรับบันทึกเสียงขณะบันทึกวิดีโอ;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">สำหรับแสดงสถานะการบันทึก</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">เพื่อให้แอปด่วนเข้าถึงไมโครโฟนได้;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">สำหรับการบันทึกเสียง</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">สำหรับทำการสแกนไวรัสและปรับแต่งอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_write_device_store">บันทึกรายการลงในที่จัดเก็บอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">สำหรับการแคชไฟล์การกำหนดค่าต้นทางที่ดาวน์โหลด</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบเพื่อให้บริการ Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(รวมถึงนโยบายความเป็นส่วนตัวและข้อตกลงการใช้งานของ POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัวของ POCO launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">ข้อตกลงการใช้งานของ POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">การแชร์ข้อมูลตำแหน่ง</string>
    <string name="position_subheading">ข้อมูลตำแหน่งพิกัด</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ซิมที่ใช้งานข้อมูลเป็นหลัก</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ซิมที่ใช้โทรออกเป็นหลัก</string>
    <string name="preference_copied">คัดลอก \"%1$s\" ไปยังคลิปบอร์ดแล้ว</string>
    <string name="privacy_content_one">คำแนะนำวอลเปเปอร์ม้าหมุนขับเคลื่อนโดย Taboola ผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามที่เชื่อถือได้ของเรา เพื่อให้เนื้อหานี้ Taboola จำเป็นต้องเข้าถึงและจัดเก็บข้อมูลที่ไม่ใช่ข้อมูลส่วนบุคคลจากอุปกรณ์ของคุณ รวมถึงภาษาของระบบและประเภทเบราว์เซอร์ของคุณ คุณสามารถเรียนรู้วิธีที่ Taboola ใช้ข้อมูลที่รวบรวมได้ใน&lt;a href =%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a>ของ Taboola และ&lt;a href =%2$s>ข้อตกลงการใช้งาน&lt;/a>ของ Taboola อ่านและยอมรับข้อกำหนดและเงื่อนไขที่ให้ไว้ในเอกสารเหล่านี้ก่อนดำเนินการต่อ หากคุณไม่ตกลง บริการ ภาพพื้นหลังรายวัน จะถูกปิดใช้งาน</string>
    <string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="privacy_provision_more">เรียนรู้การปกป้องความเป็นส่วนตัวเพิ่มเติม</string>
    <string name="privacy_provision_summary">ปกป้องความเป็นส่วนตัวคือความมุ่งมั่นที่อยู่เบื้องหลังการออกแบบผลิตภัณฑ์ของเรา</string>
    <string name="privacy_provision_text">เรามุ่งมั่นที่จะเคารพและปกป้องความเป็นส่วนตัวของคุณ จัดลำดับความสำคัญการวิจัยและพัฒนาในด้านความปลอดภัยของข้อมูล Xiaomi ทำงานอย่างต่อเนื่องในการปรับปรุงวิธีการปฏิบัติและการแก้ปัญหาด้านเทคนิคที่ปกป้องข้อมูลของคุณ นอกจากนี้เรายังแบ่งปันความสำเร็จล่าสุดของเรากับคู่ค้าของเราเพื่อให้มั่นใจในความเป็นส่วนตัวของคุณทั่วทั้งกระดาน</string>
    <string name="privacy_provision_title">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="privacy_refuse">ไม่เห็นด้วย</string>
    <string name="privacy_title">ข้อกำหนดและนโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">เราจะปกป้องข้อมูลส่วนบุคคลของคุณตามกฎหมายข้อบังคับและนโยบายความเป็นส่วนตัวที่เกี่ยวข้อง</string>
    <string name="provision_back">ย้อนกลับ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>ดู &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a > ของแป้นพิมพ์ที่คุณเลือก&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="provision_next">ถัดไป</string>
    <string name="provision_skip_underline">ข้าม</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">แนะนำ</string>
    <string name="recorder_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อบันทึกเสียงและสำรองข้อมูลการบันทึกไปยังคลาวด์</string>
    <string name="refuse_cookie">ปฏิเสธคุกกี้</string>
    <string name="require_authority_list_statement">เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บริการนี้ต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="require_authority_statement">ในการอนุญาตให้เราให้บริการขั้นพื้นฐานแก่คุณ คุณต้องให้สิทธิ์ต่อไปนี้เพื่อให้เรารวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">ในการอนุญาตให้เราให้บริการนี้แก่คุณ คุณต้องให้สิทธิ์ต่อไปนี้เพื่อให้เรารวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บริการนี้จำเป็นต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บริการนี้จำเป็นต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ บริการนี้จำเป็นต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและต้องได้รับการอนุญาตดังต่อไปนี้:</string>
    <string name="saturday">วันเสาร์</string>
    <string name="saturday_short">เสาร์</string>
    <string name="saturday_shortest">เสาร์</string>
    <string name="screen_recording_introduction">แอปนี้ให้คุณบันทึกสิ่งที่เกิดขึ้นบนหน้าจอของคุณ</string>
    <string name="search_menu_title">ค้นหา</string>
    <string name="security_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อ ล้างขยะบนอุปกรณ์ของคุณ ค้นหาและต่อต้านไวรัส เพิ่มประสิทธิภาพการเล่นเกม ประหยัดแบตเตอรี่ จัดการแอพ สิทธิ์การใช้งาน และอื่นๆ อีกมากมาย</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบ</string>
    <string name="select_font_modele_tips">คุณสามารถเลือกแบบอักษรใหม่ในธีมได้เสมอ</string>
    <string name="send">ส่ง</string>
    <string name="service_agreement">ฉันได้อ่านแล้วและยอมรับข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="service_company_adjust_content">ข้อตกลงการใช้งานบริการเครือข่าย Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>อ่านและยอมรับ&lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัวของ Mi Link&lt;/a > ก่อนที่คุณจะดำเนินการต่อ&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">บริการสื่อสารทางอินเทอร์เน็ตของ Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>อ่านและยอมรับ&lt;a href=%1$s>คำชี้แจงความเป็นส่วนตัวของบริการตำแหน่ง&lt;/a > ก่อนที่คุณจะดำเนินการต่อ&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">บัญชี Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">รายชื่อผู้ติดต่อและโทรศัพท์</string>
    <string name="service_name_album">คลังภาพ</string>
    <string name="service_name_application_package">ตัวติดตั้งแพ็คเกจ</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">ข้อมูลสำรอง</string>
    <string name="service_name_bluetooth">บลูทูธ</string>
    <string name="service_name_calculator">เครื่องคิดเลข</string>
    <string name="service_name_camera">กล้อง</string>
    <string name="service_name_carrier">คำชี้แจงบริการของผู้ให้บริการ</string>
    <string name="service_name_clock">นาฬิกา</string>
    <string name="service_name_compass">เข็มทิศ</string>
    <string name="service_name_content_center">ศูนย์เนื้อหา</string>
    <string name="service_name_download">ดาวน์โหลด</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework แอปด่วน</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">ปลั๊กอินเกมส์</string>
    <string name="service_name_google_service">คำชี้แจงบริการ Google</string>
    <string name="service_name_ims">บริการ IMS</string>
    <string name="service_name_location">การระบุตำแหน่งพิกัด</string>
    <string name="service_name_lockscreen">ภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="service_name_message">ข้อความ</string>
    <string name="service_name_note">บันทึกย่อ</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">บันทึกเสียง</string>
    <string name="service_name_screen_recording">บันทึกหน้าจอ</string>
    <string name="service_name_security">ความปลอดภัย</string>
    <string name="service_name_service_framework">ขอบข่ายการบริการ Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">ปลั๊กอินบริการหน้าจอหลัก</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>อ่านและยอมรับ &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a >&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">นโยบายความเป็นส่วนตัว Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>อ่านและยอมรับ&lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัวของ Xunlei&lt;/a > และ &lt;a href=%1$s>ข้อตกลงการใช้งานบริการเครือข่าย Xunlei&lt;/a > ก่อนดำเนินการต่อ&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>อ่านและยอมรับ &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a> ของเรา&lt;br/>&lt;br/>ตามมาตรฐาน Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> การอนุญาตเพียงครั้งเดียวจะถูกถอนออกภายในระยะเวลาที่กำหนด (ประมาณ &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) หลังจากแอปที่เกี่ยวข้องหยุดทำงาน หากคุณเปิดแอปในช่วงเวลาสั้นๆ นี้การอนุญาตจะถูกเพิกถอนเมื่อนั้น&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">การเปิดใช้งานซิมการ์ด</string>
    <string name="servicestate_title">คำชี้แจงบริการพื้นฐาน</string>
    <string name="setting_locale">การตั้งค่าพื้นที่…</string>
    <string name="shut_down">ปิดเครื่อง</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">กำลังตรวจหาซิมการ์ด…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ไม่พบซิมการ์ด ตรวจสอบให้แน่ใจว่าซิมการ์ดถูกติดตั้งอย่างเหมาะสม และตรวจสอบว่ามียอดเงินคงเหลืออยู่</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">อนุญาตให้เชื่อมต่อกับเครือข่ายข้อมูลมือถือหรือไม่? หากคุณทำเช่นนั้นซิมการ์ดที่คุณใส่จะใช้เพื่อเชื่อมต่อกับเครือข่ายข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">กำลังตรวจหาซิมการ์ด…</string>
    <string name="sim_card_detection">กรุณาใส่ซิมการ์ด</string>
    <string name="sim_card_detection_info">กรุณาใส่ซิมการ์ดและอ่านคำแนะนำที่ได้รับมาพร้อมกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"ใส่ซิมการ์ดก่อนดำเนินการต่อ ค้นหาอุปกรณ์ และฟังก์ชันที่เกี่ยวข้องกับการซิงค์จะใช้งานไม่ได้อย่างสมบูรณ์หากคุณสร้างบัญชีโดยไม่มีซิมการ์ด อุปกรณ์นี้รองรับ eSIM "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">แตะเพื่อเปิดใช้งาน eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ซิมการ์ดไม่สามารถเชื่อมต่อกับเครือข่ายได้</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activate eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">ยังไม่เปิดใช้งาน</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">ทำต่อ</string>
    <string name="sim_redetection">ตรวจสอบอีกครั้ง</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ซิมการ์ดของคุณไม่สามารถเชื่อมต่อกับเครือข่ายผู้ให้บริการที่ถูกต้อง ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมียอดเงินคงเหลือเพียงพอและลองเชื่อมต่ออีกครั้ง</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณทราบวิธีการใช้ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอก่อนเลือกตัวเลือกนี้</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ยกเลิก </string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ตกลง</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอ</string>
    <string name="skip_underline">ข้ามขั้นตอนนี้</string>
    <string name="start_up_slogan">แค่คุณโดยเฉพาะ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">ไม่ตั้งค่า</string>
    <string name="sunday">วันอาทิตย์</string>
    <string name="sunday_short">อาทิตย์</string>
    <string name="sunday_shortest">อาทิตย์</string>
    <string name="system_navigation_mode">โหมดการนำทางของระบบ</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">ปลั๊กอินบริการหน้าจอหลักมีคุณลักษณะพื้นฐาน เช่น หน้าจอหลัก UI ของระบบ และภาพหน้าจอ</string>
    <string name="term_condition_detail">รับภาพที่น่าทึ่งและเรื่องราวที่น่าตื่นเต้นส่งถึงหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน ฟีเจอร์นี้จะไม่ใช้ข้อมูลของคุณเพื่อการปรับเปลี่ยนในแบบของคุณโดยไม่ได้รับความยินยอมจากคุณ อ่านและยอมรับ&lt;a href =%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a>และ&lt;a href =%2$s>ข้อตกลงการใช้งาน&lt;/a>ของผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">ข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi สโตร์</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">ตัวจัดการการอนุญาต</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">ตัวช่วย AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">บริการสำรองข้อมูล</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused location provider</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi คลาวด์</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">บริการสื่อสารทางอินเทอร์เน็ตของ Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ค้นหาอุปกรณ์</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">เกม</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">หน้าจอหลัก</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">ตัวเรียกดู HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">มุมมองแนวนอน</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">บัญชี Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">การตั้งค่า OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">ตัวติดตั้งแพ็คเกจ</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">หน้าต่างคู่ขนาน</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">คำที่ถูกใช้บ่อย</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">ตัวตรวจจับพลังงาน</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">แบตเตอรี่และประสิทธิภาพ</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">แอปด่วน</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">แอปพลิเคชันองค์ประกอบที่ปลอดภัย</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">บริการเปิดใช้งานซิม</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">บริการอัจฉริยะ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">สถิติ</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">บริการลงทะเบียนด้วยตนเอง</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">บริการแปลภาษา</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">บริการอัปเดตระบบ (ตรวจสอบการอัปเดตออนไลน์และแจ้งเกี่ยวกับเวอร์ชันใหม่)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">ก่อนใช้ระบบ คุณต้องอ่านและยอมรับข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา เราจะปกป้องข้อมูลส่วนบุคคลของคุณตามกฎหมาย ระเบียบข้อบังคับ และนโยบายความเป็นส่วนตัวที่เกี่ยวข้อง เมื่อเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณ บริการต่อไปนี้จะเชื่อมต่อกับเครือข่ายและเข้าถึงตำแหน่งของคุณ:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">ภาพพื้นหลัง</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ Facemoji ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ Kika ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ แป้นพิมพ์ Mint ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Smart cards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">กรอบการให้บริการของ Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">นโยบายความเป็นส่วนตัว Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">นโยบายความเป็นส่วนตัว Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">วันฉลองยกเลิกอัยการศึก</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">วันต่อต้านการกระทำรุนแรง</string>
    <string name="the_arbor_day">วันอาร์เบอร์</string>
    <string name="the_armed_forces_day">วันกองทัพจีน</string>
    <string name="the_armys_day">วัน PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">วันเด็ก</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">วันเยาวชน</string>
    <string name="the_christmas_day">คริสมาสต์</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">เทศกาลเก้าคู่</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">เทศกาลแข่งเรือมังกร</string>
    <string name="the_easter_day">วันอีสเตอร์</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">วันก่อนตรุษจีน</string>
    <string name="the_fifth_day">ตรุษจีนวันที่ 5</string>
    <string name="the_fools_day">วันโกหก</string>
    <string name="the_forth_day">ตรุษจีนวันที่ 4</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">วันสถาปนาเขตปกครองพิเศษฮ่องกง</string>
    <string name="the_international_womens_day">วันสตรี</string>
    <string name="the_laba_festival">เทศกาลล่าปา</string>
    <string name="the_labour_day">วันแรงงาน</string>
    <string name="the_lantern_festival">เทศกาลโคมไฟ</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">เทศกาลกลางฤดูใบไม้ร่วง</string>
    <string name="the_national_day">วันชาติ</string>
    <string name="the_national_father_day">วันเกิดซุนยัตเซ็น</string>
    <string name="the_new_years_day">ปีใหม่</string>
    <string name="the_night_of_sevens">เทศกาล Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">วัน CPC</string>
    <string name="the_peace_day">วันรำลึก</string>
    <string name="the_retrocession_day">วันฉลองส่งมอบเกาะไต้หวัน</string>
    <string name="the_second_day">ตรุษจีนวันที่ 2</string>
    <string name="the_seventh_day">ตรุษจีนวันที่ 7</string>
    <string name="the_sixth_day">ตรุษจีนวันที่ 6</string>
    <string name="the_spirit_festival">เทศกาลผี</string>
    <string name="the_spring_festival">วันตรุษจีน</string>
    <string name="the_teachers_day">วันครู</string>
    <string name="the_third_day">ตรุษจีนวันที่ 3</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">วันเด็ก</string>
    <string name="the_tw_youth_day">วันเยาวชน</string>
    <string name="the_united_nations_day">วันสหประชาชาติ</string>
    <string name="the_valentines_day">วันวาเลนไทน์</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">เทศกาลโคมไฟน้ำ</string>
    <string name="thursday">วันพฤหัสบดี</string>
    <string name="thursday_short">พฤหัส</string>
    <string name="thursday_shortest">พฤหัส</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">ตั้งเวลา</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ชม.</string>
    <string name="time_picker_label_minute">น.</string>
    <string name="title_fingerprint">ตั้งการล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="title_set_fingerprint">ล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="today">วันนี้</string>
    <string name="tomorrow">พรุ่งนี้</string>
    <string name="tuesday">วันอังคาร</string>
    <string name="tuesday_short">อังคาร</string>
    <string name="tuesday_shortest">อังคาร</string>
    <string name="user_agreement">ข้อตกลงการใช้งาน</string>
    <string name="v7_preference_off">ปิด</string>
    <string name="v7_preference_on">เปิด</string>
    <string name="voice_assist_desp">พูด \"Mi AI\" ลงในโทรศัพท์ของคุณ Mi AI จะจดจำเสียงของคุณและจะสามารถควบคุมอุปกรณ์ของคุณได้</string>
    <string name="voice_assist_title">ปลุกด้วยเสียง</string>
    <string name="wc_dialog_agree">ยอมรับ</string>
    <string name="wc_dialog_reject">ไม่เห็นด้วย</string>
    <string name="wc_dialog_summary">ภาพพื้นหลังรายวัน มอบภาพที่สวยงามและเรื่องราวที่น่าตื่นเต้นส่งถึงหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน</string>
    <string name="wc_dialog_title">จำลองหน้าจอล็อก</string>
    <string name="wc_double_check_agree">ลอง</string>
    <string name="wc_double_check_reject">ไม่ ขอบคุณ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">คุณสามารถเปิด ภาพพื้นหลังรายวัน เพื่อดูว่าเหมาะกับคุณหรือไม่ โปรดจำไว้ว่าคุณสามารถเปิดและปิด ภาพพื้นหลังรายวัน ได้ตลอดเวลาใน การตั้งค่า > หน้าจอล็อก</string>
    <string name="wc_double_check_title">ลองภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">อ่านและยอมรับ &lt;a href=\"%1$s\">นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a> ของผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามและ &lt;a href=\"%2$s\">ข้อตกลงการใช้งาน&lt;/a> ก่อนใช้คุณลักษณะนี้</string>
    <string name="wednesday">วันพุธ</string>
    <string name="wednesday_short">พุธ</string>
    <string name="wednesday_shortest">พุธ</string>
    <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ</string>
    <string name="withdraw_consent">หากคุณเพิกถอนความยินยอม บริการ ภาพพื้นหลังรายวัน จะถูกปิดใช้งาน</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">เมื่อวาน</string>
    <string name="zone_picker_title">เลือกเขตเวลา</string>
</resources>
